<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>璃落的小窝-书房</title>
  
  <subtitle>璃落的小窝-书房</subtitle>
  <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/"/>
  <updated>2022-01-08T14:19:07.649Z</updated>
  <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/</id>
  
  <author>
    <name>璃落</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>睡前故事（群友创作）</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/shui-qian-gu-shi-qun-you-chuang-zuo.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/shui-qian-gu-shi-qun-you-chuang-zuo.html</id>
    <published>2022-01-08T09:39:14.000Z</published>
    <updated>2022-01-08T14:19:07.649Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><ul><li><a href="#%E6%88%91%E7%9A%84%E4%BB%A3%E7%A0%81%E5%95%8A%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E6%B2%90%E6%B2%90%E5%88%9B%E4%BD%9C%E7%92%83%E9%9B%AA%E7%BB%91%E7%92%83%E8%90%BD">我的代码啊（本篇由沐沐创作）（璃雪绑璃落）</a></li><li><a href="#%E6%B2%90%E6%B2%90%E5%BF%AB%E4%B9%90%E5%A4%9C%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E6%99%93%E8%AF%AD%E6%89%80%E5%86%99%E7%92%83%E8%90%BD%E7%BB%91%E6%B2%90%E6%B2%90">沐沐“快乐”夜（本篇由晓语所写）（璃落绑沐沐)</a></li><li><a href="#%E5%A5%87%E6%80%AA%E7%9A%84%E5%92%96%E5%95%A1%E5%8E%85%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E5%92%B8%E9%B1%BC%E5%88%9B%E4%BD%9C">奇怪的咖啡厅（本篇由咸鱼创作）</a></li><li><a href="#%E5%AE%89%E5%AE%81%E7%9A%84%E5%8A%AB%E9%9A%BE%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E5%AE%89%E5%AE%81%E5%88%9B%E4%BD%9C">安宁的劫难（本篇由安宁创作）</a></li><li><a href="#%E8%BF%AB%E5%AE%B3%E6%B2%90%E6%B2%90%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E7%A0%B4%E6%99%93%E5%88%9B%E4%BD%9C">迫害沐沐（本篇由破晓创作）</a></li></ul><!-- tocstop --><h4><span id="我的代码啊本篇由沐沐创作璃雪绑璃落">我的代码啊（本篇由沐沐创作）（璃雪绑璃落）</span></h4><p><strong>完全紧缚，皮具</strong></p><p>​        “完啦，都没啦！哇啊啊啊啊！”正在房间里玩游戏的沐沐探出头来寻找噪声的来源，只见在茶几前鸭子坐的璃落对着自己的笔记本气鼓鼓的嘟囔着，手里还不停的揉搓着可怜的玩具熊，最后甚至直接把玩具熊丢了出去。<br>​        顺着玩具熊被丢出的方向看去，房子的大门被打开，原来是璃雪姐姐回来了。看着莫名其妙发火的璃落，璃雪只是摇了摇头，脱下了雪地靴，径直的走到了玩具熊旁捡起了这只无端受难的小家伙，轻轻拍了拍灰尘，又把它放回了沙发上。<br>​        看见姐姐回来，璃落赶紧为刚才的失礼解释：“都…都怪这个破网盘，做完的东西都没了啦，代码也不见了，今天要通宵敲代码了”一边解释，一边偷偷地瞄下姐姐，看看姐姐有没有生气。不过璃雪什么都没说，只是去厨房打开咖啡机冲了一杯摩卡放在了璃落的电脑旁，然后就回自己房间了。“姐姐应该没生气…吧…哎呀不想那么多啦”璃落拍拍脑袋，喝了一口咖啡，继续快速的敲起了键盘。<br>​        “诶?我怎么睡着了…还是在我的床上？“脑袋里残存的记忆还是昨晚坐在电脑前疯狂加班，怎么下一个镜头就在床上了，而且，都快中午啦！要被骂了要被骂了，得赶快起来，嘿咻！虽然头脑已经被完不成工作吓得清醒起来，然而直到身体拒绝了璃落起床的命令时，笨笨璃落才逐渐感受到自己身体各处发来的异常警报。</p><p>​        本来应该在枕边的双手现在牢牢地贴在身后的臀线处，不仅是手腕，双臂也完美的互相贴合，形成了一个大大的Y字，手指上传来熟悉的触感……是袜子，不过，如果只是套了袜子，手指应该还可以隔着朦胧的袜膜轻轻扭动一下，但是这个紧绷感，明显是在外部再次被固定了，不知道是胶带还是皮革手套，但是这个多重拘束绝对是这个房子里的某个坏蛋干的！当然，这个坏蛋也在胳膊大腿和膝盖上缠好了密密麻麻的绳圈，股间也没有放过，而且仿佛固定着什么东西。只要轻轻挣扎全身都会发出吱吱的摩擦音，然而在璃落的视角里却看不见任何绳头，因为绳头早已掩埋在胶带和拘束皮带的缠绕之下。</p><p>​        这…这个样子自己肯定解不开了啦，今天是真的有事情，没时间玩这些啦！还好没有被堵嘴。</p><p>​        “沐沐！姐姐！沐沐！”房间里传来璃落的呼喊，但是并没有人回应。气鼓鼓的璃落只能一个璃落打挺从床上弹了起来，像一个包失败了的长条形粽子，一蹦一蹦的跳到隔壁沐沐的房间。</p><p>​        “沐沐！”撞开了沐沐的房间，可是里面真的没有人，只有一个包着缎带的盒子和一张卡片放在床上皮卡丘抱枕的怀里【送给笨蛋璃落】，跳到床前才发现，原来是一个固态硬盘。</p><p>​        “唔~这个坏沐沐。不是沐沐干的，那…”想了想昨天那杯咖啡，笨笨璃落终于反应了过来，转身蹦向姐姐的房间。姐姐的房间同样没有人在，只有开着的电脑没有关掉。但那是璃落的电脑，上面的代码却早已补好。原来…姐姐真好。璃落的感激之情还没有完全酝酿好，固件那个被固定的物体就传来了震动。伴随着震动响起了熟悉的铃声。原来是自己的手机！“</p><p>​        唔~不要再震啦！”夹紧双腿的璃落半蹲着忍受着这个讨厌的异物。还好，铃声过了一会儿就停了，转接语音信箱，“滴……笨笨璃落，代码帮你补好啦，已经不是小孩子了不可以随便发脾气，事情发生了积极解决就好嘛，而且，姐姐在这里哦。”听到姐姐的话，璃落心里暖暖的，有姐姐真好！</p><p>​        “不过”语音还没有结束“向姐姐丢玩具熊这件事还没结束呢，我每十分钟设了一个闹铃，在我下班前你自己好好反省吧”</p><p>​        “唔？？？？？”股间的震动伴随熟悉的铃声再次启动，璃落的双腿发软，逐渐瘫倒在地上，在全身拘束具的绑缚下来回扭动，反抗着逐渐不可收拾的快感。“有姐姐真是…真是太坏啦！！！”</p><p><img src="http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E6%96%87%E4%B8%AD%E8%BD%AC%E8%BD%BD%E5%9B%BE%E5%83%8F/%E6%88%91%E7%9A%84%E4%BB%A3%E7%A0%81%E5%95%8A/1.jpg" alt="1"></p><h4><span id="沐沐快乐夜本篇由晓语所写璃落绑沐沐">沐沐“快乐”夜（本篇由晓语所写）（璃落绑沐沐)</span></h4><p>​        “好累啊~赶紧回家睡觉去！”在外面玩了一整天的沐沐和璃落加快了脚步。</p><p>​        总算回到了温馨的家里，沐沐倒在沙发上，“呼……累死我了……”</p><p>​        “沐沐！快来试试新衣服！”璃落的声音从沐沐的房间里传出。</p><p>​        “明天再试吧，现在不应该洗个澡赶紧睡大觉嘛？”沐沐抱怨道。</p><p>​        “好吧……沐沐先去洗澡吧。”璃落回应着沐沐，一边试起了自己的新衣服。</p><p>​        “洗完澡沐沐可以喝一杯阔落嘛？”沐沐从房间中探出头问道。</p><p>​        “不行！沐沐今天已经喝过啦。”璃落一边将新衣服挂起来一边回道。</p><p>​        “就喝一杯好不好嘛！”沐沐撒娇道。</p><p>​        “那……行吧，就一杯哦。”璃落终于答应了下来。</p><p>​        “好耶！”沐沐听到璃落答应，开心地洗澡去了。</p><p>​        在确定了沐沐进入浴室后，璃落从口袋中掏出一小包粉末，倒入了沐沐的可乐之中，“嘿嘿~沐沐今晚是我的。”</p><p>​        璃落将一包粉末全部倒入可乐，晃了晃杯子，然后回到房间准备收拾衣服。</p><p>​        “阔落我来啦！”沐沐从洗手间冲出来，拿起可乐一饮而尽。</p><p>​        “慢点喝……”璃落看着沐沐飞速地喝光了可乐。</p><p>​        “没事的啦，里面又不会下药……”说完沐沐就倒了下去，正好倒在了一旁的沙发上。</p><p>​        璃落看着已经晕过去的沐沐，心中窃喜，“今天终于可以好好招待你了。”璃落一边说着一边将沐沐抱进了房间……</p><p>​        璃落将沐沐放到自己的床上，慢慢脱下沐沐的睡衣，把新买的衣服给沐沐穿上，随后从床上抱出一个小箱子，“嘿嘿~沐沐也有今天哦。”</p><p>​        璃落从箱子里取出一只单手套，两个粉色跳蛋，一个震动棒，几根皮带和几个小锁，“暂时就这么多吧。”</p><p>​        璃落将沐沐的手臂背到身后，慢慢将单手套给沐沐穿上，固定好，确定沐沐无法解开后，再把沐沐的两条腿并在一起，用皮带绑好。随后把震动棒和跳蛋放在适当的位置。</p><p>​        璃落看着自己的杰作，脸上露出了狡黠的笑容，“对了，还有这些。”璃落又从箱子里拿出一个口球，一个眼罩和脏衣框里翻出来的沐沐的袜子。</p><p>​        先把袜子塞进沐沐嘴里。</p><p>​        “呜呜……”沐沐似乎察觉到了自己袜子的“清香”，但仍然没有苏醒过来。</p><p>​        “药效这么好的嘛？”把眼罩和口球给沐沐戴好后，璃落将沐沐全身每一个能上锁的地方都挂上了小锁，然后将钥匙统一放在一个小盒子中，再将小盒子上锁。</p><p>​        此时，沐沐的身体稍微动了动，终于醒了过来……</p><p>​        “沐沐，你终于醒啦。今晚你就做我的抱枕吧。”</p><p>​        “呜呜！”沐沐想要抗议，可并没有什么用。</p><p>​        璃落打开了跳蛋，随后便开心地洗澡去了。沐沐想要尝试解开自己，可璃落固定地太紧了……直到璃落回来，沐沐身上的拘束也就松动了一点，可这点松动不仅起不到什么作用，还让自己的身体在跳蛋的刺激下达到了高潮。</p><p>​        最终沐沐还是成为了抱枕，在漆黑的小房间里，能听到的声音只有一名少女的娇喘和被子中隐约的嗡嗡声……</p><h4><span id="奇怪的咖啡厅本篇由咸鱼创作">奇怪的咖啡厅（本篇由咸鱼创作）</span></h4><p>​        一个阳光明媚的早晨，还在睡梦中的沐沐突然被璃落拍醒。</p><p>​        “笨笨璃落！干嘛拍我？”沐沐生气地说道。</p><p>​        “沐沐！你看看现在都几点啦？你不是说今天要出去找工作养活璃落的嘛？”</p><p>​        “对哦！现在几点了？”沐沐急忙从床上跳了起来。</p><p>​        璃落看着冲向洗手间的沐沐无奈的说道：“都九点半啦。”</p><p>​        “啊！要迟到啦！”沐沐急忙洗漱起来，硬是用了15分钟时间就完成了所有洗漱，“好了璃落，咱们走吧。”</p><p>​        沐沐看着时间，心里的石头终于落了地，“九点45分，现在过去刚刚好。”</p><p>​        “嗯嗯，咱们赶紧过去吧。”璃落催促道。</p><p>​        半个小时后，璃落和沐沐到达了她们的目的地——响的女仆咖啡店。</p><p>​        “这家店是新开的嘛？”</p><p>​        “好像是的。”</p><p>​        璃落和沐沐走进咖啡店，“您好，有人吗？我们是来应聘的。”</p><p>​        “有~”从一扇木门后走来一名少女，她看起来18,9岁的样子，腰上系着围裙，棕色的头发在脑后挽着马尾。</p><p>​        “那个……打扰了，您是店长嘛？”沐沐看着少女问道。</p><p>​        “啊，我不是，店长最近出差了。”</p><p>​        “啊？！”璃落和沐沐有些失落。</p><p>​        “不过没事的，店长把招聘的任务交给我啦。”少女笑着说道。</p><p>​        “那我们可以在这里工作吗？”璃落问道。</p><p>​        “当然可以了，不过……”</p><p>​        “不过什么？”沐沐好奇地问道。</p><p>​        “这里的工作比较特殊，不知道你们可以接受……”</p><p>​        “没问题的。”</p><p>​        “好，过两天你们来店里报道吧。”</p><p>​        ……</p><p>​        璃落和沐沐按照少女的要求来到了店门口，少女迎接了她们，“你们来了，快进来吧。”</p><p>​        璃落和沐沐跟着少女走进了店里。</p><p>​        “再过半个小时，咖啡店就要开张了，你们先跟我换下衣服。”少女对两人说道。</p><p>​        璃落和沐沐跟着少女进了房间，房间里有两个柜子，少女给两人拿出两套女仆装，“你们先穿上这套衣服，换下来的衣服放柜子里就好。”</p><p>​        “嗯嗯，好的。”</p><p>​        少女离开了房间，离开前少女不忘又问了一便璃落和沐沐是否真的要在这里工作，她们当然选择了是，但却并不知道这个选择的严重性。</p><p>​        换号衣服后，少女抱着两个小箱子紧缚房间，从里面拿出了两人的“装备”：两个跳蛋，一个震动片，一副单手套，一副马具型口塞，数跟皮带和几把小锁……</p><p>​        可能是新店，人这一天的客人格外得多，璃落和沐沐也“忙碌”了一天，直到晚上八点咖啡店才关门，璃落和沐沐也终于在少女的帮助下解开了满身的束缚。</p><p>​        最后，因为一整天的跳蛋折磨，璃落和沐沐几乎无法行走，甚至还不得不在小店中住了一夜。</p><h4><span id="安宁的劫难本篇由安宁创作">安宁的劫难（本篇由安宁创作）</span></h4><p>姓名：安宁<br>年龄：20岁<br>职业：大学生<br>身高：170（现实中没有这么高）<br>体重：保密<br>三维：别猜，猜中会被打，猜不中会被打死。<br>着装：黑色关西襟学生服，jk裙，黑色中棉袜，黑色小皮鞋<br>技能：剑道（剑法通玄，曾受剑圣苇名一心指点，青出于蓝而胜于蓝）阴阳术（略知一二，曾被芦屋道满指点）<br>武器：紫冥燕玄（刀）</p><p>“我回来啦！”安宁用钥匙打开了大门，在门口的玄关处换下了鞋子，结束了一天的工作和学习，真的是疲惫呀。“啊！”我伸了个懒腰，感觉自己的脚都不是自己的了。<br>“香月！”我推开了香月酱房间的门，却发现屋里没人，这小家伙去哪里了。<br>作为一个武士， 对于危险向来是十分敏感的，就在这个时候，本能的敏感让我突然回身居合斩都在行云流水之间，可这时榻榻米地板上却多出来了一对被劈成两半的飞镖。“还好刀没有放下。”我看了看四周并没有发现偷袭的人，跑的真快呀。“你这个胆小如鼠的懦夫，难道只会搞偷袭吗？”<br>无人回应。<br>看到没有人出来，我继续骂：“出来你这个懦夫，既然敢偷袭难道还怕露面？”<br>还是没人回应，手心里的冷汗已经让我有点攥不住刀了，遇事紧张不能冷静，看来我还是一个不成熟的武士呢。<br>“安宁小姐，没想到您的刀法依旧如初呢！”身后传来一阵阴测测的声音。“找死！”随着声音的落下刀锋直切入身后之人，我对自己的刀还是颇有信心的，一刀下去绝对能…唉不对…人呢？我一脸的不知所以。“有意思，逆袈裟很不错。”又是身后，未入俏的刀锋再次落下，只不过这次跟上次一样依旧是砍个了空。“很厉害，很厉害，不愧是剑圣小姐…”<br>“等等…不对…”我开始觉得头疼有些晕乎乎的感觉在里面。“空气…怎么有一股甜甜的味道？”在说完这句话以后，我便晕了过去。<br>………<br>好晕…我开始慢慢回复了知觉，“手…不能动？脚也是一样，”我这才意识到自己的双手分开左右一条线都被绑着，双脚并拢膝盖脚踝被皮带一环一环扣着，眼睛上面也盖着一张布，我被绑架了？<br>我开始慢慢的恢复了知觉，静静的仔细听着周围发生什么。<br>“这个女人真厉害，正面上的话，咱们几个人也不够砍的吧！”<br>“还不是我来提醒你用点别的招，否则你真不知道自己怎么死的吧！”<br>……“天，我这是被人绑架了？”我开始一点一点的处理着他们的话分析自己当前的形势。<br>“我们的安宁小姐好像醒了呢！”这时候我的左脚上感觉有一只温热的大手拍在了上面，脚心突然被划过。<br>“呜……”我想笑笑不出来想收脚却也收不回来。<br>“安宁小姐，别怕我不是什么好人！”我不知道眼前的人是什么人，但这个冷笑话实在是让人感觉很无聊。<br>“没事没事，我们只想让你陪我们玩玩。”他们解开了我的口球。<br>“请你们不要伤害我，我身上还有3000枚金币足够你们出去潇洒一阵子了，请不要对我做什么出格的事情，我是法学院的，在检察院警察局还是有一些学长学姐的，否则……啊……”我的右脚脚底又被传来了一阵刺激。<br>“安宁小姐你的脚痒好像很怕痒呢，均势的平时有点儿冷烈的女王气质，没想到倒是一个抖M呀”<br>我的脸开始渐渐的发红甚至还有些兴奋，不错，他说的确实没错只是嘴上一直不求饶：“才不是呢！”<br>绑匪玩味的笑道：喔？你难道不觉得这么被绑起来任人宰割的滋味很舒服吗？<br>“开…开什么玩笑，难道有人会觉得被绑起来很好玩吗？”自己的脚居然就这么露给了这些猥琐混球，我的挣扎起来，虽长时间学习剑道力气比一般的人还要大很多，但被被拷着双手还被这么多皮环扣压 制住，我一时也挣扎不开。这时候我感觉到他们的手指落在自己的白袜脚底上，怕痒的我立刻忍不住笑了出来，但又被嘴巴又被布条重新堵好，甚至都不能顺畅的笑出来，这让我感到十分难受。过了大约有十多分钟，才暂时停下了手。此时我已经笑的口水都流了出来，一头长发也散乱着。获得短暂的喘息机会大口呼吸着补充氧气。<br>两个绑匪好像玩的很高兴。：哈哈，安宁小姐你就在这儿呆着吧，我们先出去吃饭，你有什么忌口的吗？<br>“求你们放过我吧！”我已经没有挣扎的力气了，“这样躺在床上很不舒服，能不能给我松绑！”<br>绑匪有些不太高兴：呵，怎么可能？你觉得我们会这么做吗？<br>“那换个方式绑可以吗？”我哀求到<br>“你说吧，我们哥俩看看。”<br>我脸色一红，这怎么好说得出口，我虽然不说是什么高冷的女神但是也多多少少要面子的，现在如今竟然沦落到求人绑自己的地步。<br>“那就驷马吧…”你也好好呆着，我们也放心好走。<br>他们还没等我同意就将我从床上松开放了下来，现在我真是全身一点力气也没有了，除了乖乖的把双手并在身后，还能做什么呢？他们就我双手反绑在身后，又把肘部等关节和躯干 死死的绑在一起，最后又捆住了的双脚膝盖和脚碗，并将它们向后翻和手腕捆在了一起。标准的倒驷马姿势，看得出他们绑人的功夫很好，等我从恢复力气的时候，却也怎么也挣扎不开绳索了……<br>“张开嘴巴！”还没等我说话，一股略微带着一些不怎么优雅气味的东西就塞到了我的嘴里，“呜呜呜。”<br>“好好享受你的袜子吧，小姐我们走了…”<br>就这样整个房间里又剩下了我一个人…</p><h4><span id="迫害沐沐本篇由破晓创作">迫害沐沐（本篇由破晓创作）</span></h4><p>【呋 ~ 回笼觉好舒服呀~】<br>一边这样想着，沐沐一边睁开了双眼。现在正是大学的期末周，而沐沐是寝室中第一个考完了所有期末的人，正享受着这难得的悠闲时光。<br>【呜，我记得室友今天有上午考的，也就下午考的，怎么就不能统一一下呢。。。】<br>沐沐从床上坐了起来，环顾了下四周。虽然寝室里空荡荡的，只有沐沐一个人，但室友说不准什么时候就会回来。这种情况下，显然是不能玩一些刺激的爱好的。<br>【对了，我记得璃落好像和我说过，她们整个寝室今天要考一天的试，晚饭之前肯定是不会有人回来的。这么说的话，岂不是。。。】</p><p>想到这里，沐沐一下子从床上爬起，把手伸向了衣柜中带锁的收纳包。</p><p>10分钟后，璃落寝室的门被轻轻地推开，门缝中探出沐沐的小脑瓜来。<br>【果然，一个人都没有！】<br>沐沐按捺住内心的激动， 蹑手蹑脚地走进寝室，反手将门反锁上，然后来到了璃落的床边，把收纳包放了上去。随着拉链的一声轻响，包里的物品被一件件取出：大捆的麻绳，漆黑的皮质单手套，马具口球，黑色皮质项圈，全封闭式的头套，带强力吸盘的挂钩，几双长短不一的袜子，一双长手套，还有一套体操服。<br>原来，沐沐内心深处是个纯纯的抖m，一旦有机会就想着把自己绑起来。难得遇上寝室没人的机会，内心的受缚欲早已按捺不住，这才戴上工具来到璃落寝室里，准备好好地自缚一回。<br>沐沐先换上一套轻便的体操服，取了一段麻绳，把绳子中间对折，套在脖子上，双手上下飞舞，不一会儿就给自己绑了个漂亮的龟甲缚，一看就是自缚的老手了。绑完身子，沐沐拿起黑色的项圈，扣在了自己的脖子上。皮质的项圈很是厚实，戴上项圈的一刻，沐沐抖m的心理被进一步地激发出来。沐沐坐到璃落的床上，从脚尖开始套上了一双白色舞蹈袜，并用手仔细地将褶皱抹平。然后，沐沐抓了根长长的绳子，从脚背开始，一圈一圈紧密地捆了起来。从脚背，脚踝，小腿肚，膝盖上下，大腿中部和大腿根部，都用至少六道绳子的绳圈紧密地绑在一起，每个绳圈还会在两腿之间绕一圈收到最紧，彻底断绝了松动的可能。料理完双腿，沐沐又取了一截细绳，透过白袜把两个脚趾大拇指紧紧地捆在一起。做完这一切，沐沐用力尝试分开双腿，结果不出所料地，两条腿就像被胶水粘在一起一样纹丝不动，连一厘米都分不开。沐沐心满意足的舒了一口气，开始了下一步的捆绑。<br>沐沐拿过一双白色丝绸长手套，整齐地套在手上。有了光滑地长手套，一会儿穿单手套的时候就会更加顺利，不容易被皮带勒到。紧接着，沐沐抓起一只短袜，张大嘴巴，一点一点往嘴里塞去，直到嘴里再也塞不下一只袜子为止。在戴上口球之前，沐沐先往嘴里灌了一口水，浸润了一下满嘴的织物，这样即使长时间堵着嘴里也不会觉得干。然后，沐沐拿起马具口球，用圆球部分抵住快要溢出来的袜子，脑后和下巴的皮带收到最紧。戴好口球，沐沐晃了晃小脑袋，确认了口球没有一点松动，而塞满嘴巴的织物也剥夺了舌头所有的活动空间。感受着环绕脑袋的皮革带来的紧缚感，沐沐满意地哼了一声，经过织物地层层消音，传出来就只有轻轻的一声【呋~ 】。简单整理了一下剩下的工具，沐沐开始了接下来的捆绑。<br>借着双手的支撑，沐沐从床上小心翼翼地站起来。由于双腿被无数绳圈捆的死死的，甚至连大拇指都被捆在一起，沐沐现在连迈小碎步都不允许，只能双脚一步一步小跳着前行。带着剩下的工具，沐沐跳到了墙边，在肩膀稍矮的位置，用全身的力量把带有吸盘的挂钩压在墙上。固定好挂钩之后，沐沐又将单手套收到合适的松紧，提前把手腕、手肘、以及肩带的皮带扣好，并在单手套左右两侧的肩带上，加上了可沿着肩带上下滑动的圆形套扣，再将左边的套扣挂在墙上的挂勾中。<br>做完这些准备工作，沐沐拿起了黑色的全封闭式头套，撑开开口，给自己套了上去。头套是弹性材质，在眼部内衬了一层完全遮光的眼罩，并在开口处做了收紧处理，一旦戴上了不靠手辅助是很难蹭下来的。然而绑到兴头的沐沐根本顾不了这么多，将头套拉到最里面。随着头套的戴好，沐沐现在已经正式放弃了视力，再也看不到外面的情况了。同时，经过头套的隔绝，沐沐现在发出来的声音更小了一些。料理完头部，接下来就是重中之重的单手套了。沐沐先让双手各握住一只短袜，外面再套上一层厚厚的棉袜，然后把右手握拳，伸进单手套的最里面，再用左手把单手套右边的肩带拉到脖颈处。接着，沐沐把左手也握拳，拧到背后，使劲往单手套里钻，直到两只手在单手套尖会合。最后，沐沐慢慢屈膝，俯下身子前后摆动，借助挂钩和套扣一点一点把左边的肩带往上拉。这个过程很需要耐心，因为沐沐为了确保自己挣脱不开单手套，把肩带几乎收到了自己所能达到的极限。好不容易把肩带拉过肩膀，收到脖颈处，沐沐的身上已经微微冒出了汗珠。随后，沐沐小心翼翼地站直，让肩带上的套扣脱离挂钩。单手套穿戴完成，沐沐奋力地拧动了一下双臂，但在单手套厚实的皮革包裹下，根本没有挣脱的希望。两侧的肩带拉得很紧，牢牢固定住了单手套，不借助挂钩的力量是不可能把肩带蹭开的。至此，沐沐的全部自缚终于完工。在不懈的努力下，沐沐终于便把自己打扮成了一只被完全拘束的人形抱枕了。<br>感受着全身上下传来地紧缚感，沐沐的受缚欲得到了极大的满足。<br>【好。。。好棒哒 ~ 】<br>层层包裹的头套中传来沐沐满足轻哼声，只有靠得很近才能听到。现在的沐沐，脑袋被黑黑的头套紧紧裹住，眼睛被密不透光的眼罩盖着，嘴巴里更是被袜子塞得满满的，再被马具口球死死地抵住，一点活动的空间都没有。脖子上戴着厚重的皮质项圈，身子被绵密的绳网紧紧地捆成了龟甲缚。双臂被反拧在背后套进单手套里，肩带被收到最紧，两只手更是被厚厚的棉袜握拳包裹，进一步减少了挣扎的空间。一双白丝细腿被无数绳圈密密麻麻地捆在了一起，连一厘米也分不开。脚趾大拇指更是被细绳系在了一起，让行走变成了一种奢望。一想到现在自己的处境，沐沐的情欲便愈发地高涨。<br>【呜。。。现在要先躺到床上去才对。】<br>在心中定下了目标，沐沐朝着记忆中璃落床的位置跳去。<br>璃落的床距离墙上的挂钩处其实不过几米的距离。但仅仅这几米的距离，对全身紧缚且被剥夺了视力的沐沐来说却异常遥远。由于不知道前方是否有障碍物，且被绑成人棍一样的身体很难维持平衡，沐沐每一步都只敢跳几厘米的距离，还要等到站稳了才能跳下一次。就这样，平时几秒钟就能走到的路程，沐沐小心翼翼地跳了十分钟。幸运的是，沐沐的记忆没有出现太大的偏差。当膝盖终于触碰到柔软的床垫时，沐沐放松自己紧绷的身体，任由自己躺倒在璃落的床上。借着，沐沐以膝盖为支点，在床上蠕动着前进，直到小脑袋感受到了蓬松的触感，便一股脑地把脸埋在了璃落的枕头里。<br>【呋 ~ 总算到了。（嗅嗅 ~ ）嗯，这个味道，是璃落的床没错了 ~ 】<br>蜷缩在璃落的床上，沐沐闻着这股安心的味道，刚刚跳跃时紧张的心情完全放松了下来。沐沐就这样安静地躺着，细细地品味着全身紧缚所带来的满足。渐渐地，疲劳也像潮水一样慢慢地涨了上来。</p><p>【好。。。好舒服呀 ~ 好想就这样被一直绑下去。。。 z z z 】</p><p>【呼。。。】<br>朦胧之中沐沐打了个饱含倦怠感的哈欠，打算下意识地抬手捂住嘴巴。可是，沐沐发现自己的手被背在背后，完全动弹不得。紧接着，不光是手部，脑袋、肩膀、手肘、手腕、手掌、身体、双腿从大腿根部直至脚踝，乃至脚背和脚趾都传来强烈的束缚感。嘴巴里更是被塞得满满地，以至于哈欠声都几乎听不见了。也只有眼皮听自己的使唤，好好地张开了，可即便是张开了眼，面前还是一片漆黑。<br>【呜。。。这是。。。哦，想起来了，我把自己绑起来，在璃落床上睡着了来着。。。】<br>想到这里，沐沐扭了扭不自由的身体，权当拘束状态下的伸懒腰。伴随着束缚感的，还有像潮水一样袭来的麻木感。<br>【呜哇。。。身体好麻。。。尤其是手臂和下巴，感觉都快要失去知觉了。。。脚趾勒的好疼。。。现在几点了。。。我这是，睡了多久来着。。。浑身这么麻，应该过了挺久了的吧。。。璃落她们快要回来了吧。。。这次玩得有点刺激了，估计接下来要疼好几天。。。不过，被绑着真舒服啊，嘿嘿。。。等等，璃落她们快要回来了？！】<br>反应过来的沐沐猛地一下从床上弹了起来，浑身酸痛的肌肉也在这一刻集体向沐沐抗议。<br>【好疼！！！但是现在也顾不了那么多了，璃落她们随时都有可能回来，要尽快解开！】<br>这样想着，沐沐开始在床上发了疯似地蹭起了头套。<br>【只要把头套蹭掉，再跳到挂钩的地方解开单手套就好了！】<br>然而事与愿违，头套的收紧式设计就是为了防止被轻易蹭掉。再加之沐沐在头套下面戴了马具口球，环绕脑袋的皮带更是给头套提供了着力点，蹭加了蹭掉头套的难度。沐沐蹭了好一会儿，把璃落的床都弄得乱七八糟了，头套还是纹丝未动。<br>【既然头套蹭不掉，那就先解单手套好了！】<br>沐沐挣扎着让自己坐了起来，在脑海中回忆挂钩的大致方位，然后又是一次几厘米地向着挂钩跳去。<br>但这次沐沐就没有那么好的运气了。一觉睡过，沐沐对挂钩的方位早就已经模糊。加上挂钩本身的体积很小，其难度比之前找床铺高了太多。在完全的黑暗中，沐沐就像个无头苍蝇一样在寝室里跳来跳去，却始终找不到挂钩的所在。<br>【冷静！现在不是慌得时候！找不到挂钩就用笨办法，我现在就像在一个迷宫里，而挂钩就是出口。据说只要右手摸着迷宫的墙一直走就能走出去，我只要一直沿着墙跳，也一定能找到挂钩！】<br>一片黑暗中，沐沐认准一个方向，一直跳到触碰了墙为止。接着，沐沐把背后的单手套往右拧，让它模拟自己的右手去触摸墙壁，使用破解迷宫的右手法则。然后，沐沐就这样保持着单手套靠墙的姿势，开始了新一轮的跳跃。<br>10分钟？20分钟？沐沐也不知自己跳了多久，只知道被绳圈勒成粽子一样的双腿已经快要罢工的时候，沐沐终于感受到了挂钩的触感。<br>【终于~~~~找到你了！接下来只要把单手套肩带上的套扣挂在挂钩上，身子往下拽，把肩带拉开就可以了！】<br>正当沐沐怀着激动的心情，准备解放自己的时候，她还没有意识到一个残酷的事实，那就是，在被蒙着眼的情况下，想让套扣挂上挂钩是一件多么困难的事情。<br>将衣叉挪到晾衣杆上挂着的衣架钩子下方，上挑，取下衣架。这生活中司空见惯的小事，想必绝大多数人不会觉得有任何困难。但倘若让你蒙住双眼，然后用手臂和躯体夹住衣叉，再去取下衣架，又有多少人能够办到呢？而沐沐现在的处境就类似于此。<br>在一片黑暗的情况下，沐沐根本弄不清楚套扣在肩带上的哪个位置，只能不停地尝试各种姿势，让不同部位的肩带接触挂钩。同时，即使上一秒肩膀还能感受挂钩的触感，一旦离开了又得反复确认其位置。最后，也是最难的一点，想要套扣完美地挂在挂勾上，一个好的角度是不可或缺的。理想的情况下，套扣在肩带的最上面，并直直地立起来。这样，只要把肩膀靠近挂钩，套扣就会自然而然地挂上。然而现实是，由于重力的影响，套扣永远是耷拉着垂下来。重重地阻碍叠加起来，造成的结果就是沐沐根本无法解开单手套。</p><p>【可恶！都到这一步了，给我好好套上然后解开啊！！！】</p><p>沐沐也不知道自己究竟尝试了多少次，她的眼角已经急得泛起了泪光，身上的衣物也早已被汗流浸湿。她的双臂早已失去了知觉，双腿也随时可能倒下。一次又一次的解缚失败让沐沐早已麻木，她只是机械性地重复着尝试，期盼奇迹的出现。<br>然而她等到的，却是一声钥匙插入门锁的声音。<br>【这声音！有人回来了！怎么办怎么办怎么办怎么办怎么办？？！！】<br>沐沐急得快要哭了出来，可被绑成人棍一样的她又能有什么办法呢？甚至在沐沐的内心深处还有这样一个微弱的声音：社死就社死吧，只要能把我解放出来，让我干什么都行！<br>随着钥匙拧动门锁的声音，宿舍的大门被缓缓大概，接着就是一阵死一般的寂静。<br>【呜呜呜，自缚被看到了！！！】<br>强烈的羞耻感让沐沐恨不得找个地缝钻进去，然而，被完全拘束的她却只能呆呆地杵在原处，等待着来人的审判。<br>“ 哇，我还以为宿舍里来贼了呢，没想到来的是你这个小m！”<br>【是璃落！！！！！！！】</p><p>如释重负的沐沐好似绷紧的弦突然舒张开来，强忍下来的疲劳感在这一瞬间爆发，紧接着早已透支的身体摇摇欲坠地要倒下去。在昏迷之前，隐约听到了某人冲过来的脚步声。</p><p>沐沐再醒来的时候，发现自己正趴在璃落的床上，身上的束缚已经一扫而空，手臂上传来令人舒适的挤压感，侧过头来，看到璃落正在给自己已经被捆得发白得手臂进行按摩。<br>“哟，小m醒了啊，怎么样，绑够了没有啊？”<br>沐沐想开口说话，结果发现自己连说话的力气提不起来，索性把头一转，埋在了璃落得枕头里。<br>“ 沐沐你这次玩得也太大了。要不是我回来得及时，你还不知道什么时候才能解开，真是让人不省心的家伙呢。”<br>沐沐瘫在床上没有说话，不过头好像埋得更深了一点。<br>“今天考完试，室友约着一起吃个饭逛个街，估计得玩到后半夜才能回来。我找了个借口推掉，一个人先回来了。本来想着难得考完了，稍稍玩会儿绳子的，没想到被某个笨蛋捷足先登了，不仅把自己绑得差点解不开，还把我的床搞得一团糟，你说该怎么处置这个笨蛋呢~ ”<br>沐沐听到这话明显地抖一下，然后接着破罐子破摔地瘫在床上。<br>璃落也没继续逗沐沐，专注于按摩，给沐沐浑身上下都按了个遍。<br>沐沐安静地趴在床上，享受着璃落时而指尖，时而手掌触感，偶尔发出满足的轻吟。直到璃落的双手离开自己的身体，才依依不舍把头转过来，向璃落投来了感激的目光。<br>【这次真的是帮大忙了，之后要好好感谢璃落才行。。。】<br>接着，沐沐看到了璃落手上的保鲜膜和胶布，脸上的表情瞬间凝固。<br>【那个。。。璃落。。。你不会是要。。。】<br>“给你按摩了这么久，也该收点服务费了。放心吧，知道你现在的身体受不了太严厉的捆绑，我会很温柔地先用丝袜把你裹一遍，再用保鲜膜和胶布把你打扮成木乃伊抱枕的哦。现在才刚饭点，到后半夜的时间还长着呢。在那之前你就乖乖地做我的抱枕把~ ”<br>【呜，今天已经捆够了，沐沐不想再被捆起来了啊~ 】<br>沐沐还想反抗，但才刚刚恢复一点力气的她又怎么是璃落的对手呢？象征性地挣扎两下，沐沐也就配合起来，任由璃落把层层束缚加在自己身上。<br>【嘛。。。当璃落的抱枕。。。好像，也不坏呢。。。】</p><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#%E6%88%91%E7%9A%84%E4%BB%A3%E7%A0%81%E5%95%8A%E6%9C%AC%E7%AF%87%E7%94%B1%E6%B2%90%E6%B2%90%E5%88%9B%E4%BD%9</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>规则怪谈</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/gui-ze-guai-tan.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/gui-ze-guai-tan.html</id>
    <published>2021-12-11T13:59:15.000Z</published>
    <updated>2021-12-15T15:29:39.713Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><ul><li><a href="#%E5%98%A4%E6%9C%88%E5%A4%A7%E5%AD%A6%E6%96%B0%E7%94%9F%E5%AE%88%E5%88%99">嘤月大学新生守则</a><ul><li><a href="#%E6%80%BB%E8%BF%B0">总述</a></li><li><a href="#%E6%A0%A1%E5%8C%BA">校区</a></li><li><a href="#%E5%87%BA%E5%85%A5%E6%A0%A1">出入校</a></li><li><a href="#%E4%B8%8A%E8%AF%BE">上课</a></li><li><a href="#%E5%AE%BF%E8%88%8D">宿舍</a></li><li><a href="#%E8%B6%85%E5%B8%82">超市</a></li><li><a href="#%E6%A0%A1%E5%8C%BB%E9%99%A2">校医院</a></li><li><a href="#%E5%85%B6%E4%BB%96%E8%B5%84%E6%96%99">其他资料</a></li></ul></li></ul><!-- tocstop --><h3><span id="嘤月大学新生守则">嘤月大学新生守则</span></h3><p>改编自<a href="https://www.zhihu.com/question/501651078/answer/2248048625">知乎</a></p><p>​        欢迎各位来到嘤月豆沙女校，相信你们一定可以在这里度过■■数年狠美好的大学时光。</p><h4><span id="总述">总述</span></h4><ol><li>嘤月大学采用学生自治管理方法，请大家进入校园后第一时间就近找到一名穿着白色丝袜的学姐留下联系方式。</li><li>嘤月大学通过丝袜颜色区分身份，新生入学时可不穿丝袜或穿着除黑白两色之外的其他丝袜，入校一年后请日常穿戴白色丝袜。</li><li>重要！！请绝对不要穿黑色丝袜，并远离所有穿着黑色丝袜的同学或学姐。</li></ol><h4><span id="校区">校区</span></h4><ol><li>嘤月大学历史悠久，因此难免存在破败的危楼和荒地，请同学们不要靠近这些破败的地方，如果发现危楼或荒地，请第一时间报告给穿着白色丝袜的保卫处学姐。</li><li>如果不慎进入危楼或荒地之中，请时刻盯紧你身上携带的可以查看时间的设备，手表或手机，如果听到身旁或脚下传来若有若无的女性呻吟，请马上蹲下，捂住耳朵并时刻提醒自己此时的时间。</li><li>如果你在校园中迷路，且无法从原路返回，请找到最近的女性无臂雕像，并通过手机联系保卫处学姐救援。</li><li>女性无臂雕像可能会随时出现在校园各个角落中，如果看到，请立即紧贴她的身体直到保卫处学姐前来营救。如果期间雕像产生异常抖动，请无视。</li><li>如果遇到戴着口罩，衣袖下空荡荡，身着黑丝且说话时口齿不清楚的同学，请婉拒她的所有要求，并找机会远离她们。</li></ol><h4><span id="出入校">出入校</span></h4><ol><li>学校采取封闭式管理，出校请提前获取教务处批准，并在出校前确保自己的身上没有携带绳索状物体，包括丝袜。</li><li>走出校门后请立即检查自己的身上和包裹中是否有出现多余的绳索状物体，比如丝袜，如发现请立即联系穿着白色丝袜的保卫处学姐，并在她们的保护下返回学校。</li><li>嘤月女校不存在其他校区，如课程安排到其他校区请立即汇报给辅导员调整课程，不可私自离校。</li><li>如在校外遇到穿着黑色丝袜的陌生学姐搭讪，请立刻远离。</li></ol><h4><span id="上课">上课</span></h4><ol><li>我校使用教务管理系统来管理同学们的课程，会在每学期开始时自动植入专业课，请同学们在拿到课表后与同专业同学认真核对彼此的课表，并确保每个课程名字都存在“绑”，“缚”，“捆”等关键词。</li><li>如在课表中发现没有关键词的课程，请马上联系白丝学姐，让其通过教务处删除。</li><li>请前往教学楼进行上课，如遇到同学前往其他地方上课，请远离。</li><li>请在离开教学楼前确保自己的身上没有绳索，丝袜等物品。</li></ol><h4><span id="宿舍">宿舍</span></h4><ol><li>请同学们牢记自己的宿舍门牌号，进入宿舍前，请再三核对，若不慎进入其他宿舍，应以最快速度离开，并在楼管处找到白丝学姐进行报备。</li><li>由于宿舍年久失修，墙内偶尔可能会出现类似女性呻吟的异响，请忽视，不要试图寻找声音来源，否则后果自负。</li><li>为了广大同学的安全，我校宿舍楼采取了严密的保安措施，请同学们在晚22：00之前返回宿舍。</li><li>如果未在22：00前返回宿舍，请在路灯下休息，并在休息前提前用手机联系一位白丝学姐。半夜你可能会被噩梦惊醒并发现自己失去自由，请不要惊慌，不要试图移动，这一切都是梦，强迫自己继续入睡到天亮即可。</li><li>如果天亮后仍然发现自己手脚无法动弹，请等待白丝学姐前来救援，并去往校医院就诊。</li><li>每晚22：00，多名白丝学姐都会前来查寝，请记住她们不会在其他时间前来。若听到敲门声，请仔细确认当前是否是在22：00，若不是，请不要开门。</li><li>请注意，查寝过程中白丝学姐不会说话，且不会露出手臂。如听到学姐说话，请不要开门。</li></ol><h4><span id="超市">超市</span></h4><ol><li>我校超市提供麻绳，胶带，丝袜，背包带等，欢迎同学们前来购买。</li><li>进入超市前请确保自己穿着丝袜，否则后果自负。</li><li>本超市不售卖刀具！！</li><li>本超市不售卖刀具！！</li><li>本超市不售卖刀具！！</li><li>如在超市中发现售货架上出现刀具，请不要触碰，并立即联系最近的白丝学姐前来处理。</li><li>如不慎被刀具划伤，请立即前往校医院就诊。</li></ol><h4><span id="校医院">校医院</span></h4><ol><li>校医院<strong>不存在</strong>，请大家不要前往。</li><li><strong>不存在不存在不存在不存在不存在不存在不存在不存在不存在不存在*存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在存在</strong></li><li>请确保进入校医院前穿着黑色丝袜。</li></ol><h4><span id="其他资料">其他资料</span></h4><p><img src="http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E6%88%91%E7%9A%84%E5%B0%8F%E8%AF%B4/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9/%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%AF%87%EF%BC%9A%E8%99%9A%E6%8B%9F%E6%B8%B8%E6%88%8F/%E8%A7%84%E5%88%99%E6%80%AA%E8%B0%88/%E5%98%A4%E6%9C%88%E5%A5%B3%E6%A0%A11.jpg" alt="1"></p><p><centrer>璃落和沐沐的聊天记录1</centrer></p><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#%E5%98%A4%E6%9C%88%E5%A4%A7%E5%AD%A6%E6%96%B0%E7%94%9F%E5%AE%88%E5%88%99&quot;&gt;嘤月大学新生守则&lt;/a&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#%E</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险番外篇之虚拟游戏" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%AF%87%E4%B9%8B%E8%99%9A%E6%8B%9F%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
    <category term="灵异" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/tags/%E7%81%B5%E5%BC%82/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>永久拘束之下的冒险（都市篇）</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/yong-jiu-ju-shu-zhi-xia-de-mou-xian-du-shi-pian.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/yong-jiu-ju-shu-zhi-xia-de-mou-xian-du-shi-pian.html</id>
    <published>2021-11-09T11:00:39.000Z</published>
    <updated>2021-11-16T12:11:55.207Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><p>首先放上璃落永久拘束的图，这也是整个故事中璃落身上的基础拘束。</p><p><img src="http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/%E7%92%83%E8%90%BD%E6%B0%B8%E4%B9%85%E6%8B%98%E6%9D%9F%E5%88%9D%E7%A8%BF.png" alt="1"></p><p>​        “想好了吗璃落，进入游戏后，如果完不成任务可是会有很严重的惩罚的哦。”开始游戏之前，沐沐仍然有些不放心地问道，毕竟这是虚拟游戏装置第一次正式使用，而且璃雪姐姐之前说的那个严重的惩罚是让沐沐有些担心。</p><p>​        “放心啦，应该没问题的！”心大的璃落倒是跃跃欲试，站在虚拟仓门前踮起脚丫，可惜虚拟仓的门槛比较高，璃落双脚间短短12厘米的脚镣根本不足以让她迈步进入，有心想要跳进去，又害怕一头撞在仓顶上……这种事情经常发生，以至于璃落现在进入这种小型密闭空间时都会心有余悸，害怕自己本来就不足的智商在一次次迎头痛击之下更加捉急。</p><p>​        “噗噗~”看到璃落围着虚拟仓不断转圈，却没法进去的样子，沐沐忍不住笑出了声，“只要你觉得没问题就行啦，反正璃雪姐姐也说过它肯定不会有危险的，就是小心不要被玩坏了呀。”</p><p>​        说完，沐沐将璃落抱进了虚拟仓，安置好后，按下了一旁的开始按钮。随着催眠气体的注入，璃落也很快陷入了深度睡眠，在虚拟仓的帮助下，她将很快进入那个梦中的虚拟世界，并且在那里完成这次冒险任务。</p><p>​        而沐沐这边，则窝在自己的小笼中，一边喝着冰镇可乐，一边看着自己手机上投影出来的第三人称视角下的璃落的游戏过程，就像在看电影一样……</p><hr><p>​        空旷的黑暗虚空之中，璃落缓缓睁开眼，早已有过虚拟游戏经验的她知道这就是游戏内的初始化场景，倒也不会像第一次那样感到不知所措。稍稍扭动了一下身体，璃落发现自己身上的永久拘束装备也依然分毫不差地带入到了这个虚拟世界中，整个上半身依然丝毫动弹不得，不要说已经很久没有使用过得双臂双手，就连弯腰都无法做到，双腿也在大腿，膝盖上方和脚踝处有锁铐限制，让璃落的每一次迈步只能迈出不到15厘米的步伐。        </p><p>​        就在璃落熟悉这个新的环境时，虚空之中突然传来一阵女性的声音。</p><p>– 欢迎来到游戏：《都市开放世界》，我是玩家的跟随系统璃谱，请玩家进行主线任务选择。</p><p>​        声音落下，璃落的身前出现了一个大转盘，上面写满了各种职业和对应的主线任务。放眼望去每个任务都各有难度，比如导游职业的任务是带领一个同样被束缚着的女孩游遍各大景区；警察的任务则是抓捕一些隐藏在正常职业中的罪犯女孩；还有侦探的任务是帮助寻找一些被人贩子带走的女孩子……除此之外，还有一些让璃落面红耳赤的职业，比如睡遍其他女孩的妓女，比如活跃于各种舞台的绳艺明星……</p><p>​        璃落心中暗暗祈祷了一下不要给她转到太过于羞耻的职业，然后默念开始，大转盘便开始飞速转动起来。</p><p>​        不久之后，指针稳稳地指向了自由画师这个职业，它对应的任务是画下一些特定女孩子们被完全拘束的娇躯，当然不能凭空想象，也就是说画画之前被画的女孩要已经被完全拘束起来才可以。</p><p>​        璃落呼出任务面板，只见自己的主线任务栏上，多出了一项新任务，现在的完成度是：0/？？？</p><p>​        “还不让知道总数吗？”璃落嘀咕道。不过这个职业还算不错，没有摇到妓女，绳艺演员，甚至私人M这种身份，璃落已经很满意啦。</p><p>– 下面开始投掷新手大礼包。</p><p>​        “大礼包？”</p><p>– 1.画笔一套<br>– 2.开启系统的自动换衣功能<br>– 3.同样被永久拘束的女仆一位<br>– 4.发情的宠物一枚</p><p>​        这一次在璃落眼前出现的是一个只有四个选项的转盘。自动换衣功能很有吸引力，女仆和宠物也不错……想也知道，在这种游戏中，宠物当然不是那种一般的宠物啦。心中默念开始，转盘又一次转动起来。</p><p>– 1d4=1：画笔一套，将在正式进入游戏后送入玩家的家中。</p><p>​        “ε=(´ο｀*)))唉~”璃落有些失望地叹了口气，四个选项，自己倒是真的投中了最没用的那一个</p><p>– 投掷璃落游戏中的家境</p><p>– 1.继承了一套小房子，普通遗产，中产家庭<br>– 2.继承了一套别墅，不缺钱<br>– 3.被姐姐包养，不缺钱，但有一定限制<br>– 4.被酒吧老板赞助，专心找人画画</p><p>​        “希望别太穷，希望能被人包养……”</p><p>– 1d4=1：继承了一套小房子，普通遗产，中产家庭。</p><p>​        “……也能接受……”</p><p>– 初始选项投掷完毕，开始将玩家投入到游戏世界中。</p><hr><p>​        “这里就是我的房间嘛……看起来还不错。”璃落再次睁开眼睛后，已经来到了一间小屋中，屋内的摆设几乎全部以粉色为基调，充满了少女心，而璃落现在所在的床上也铺着粉色的床罩，角落里还摆着几个大大小小的小熊玩偶……</p><p>​        璃落熟练地用脚丫拽过一只玩偶，用双腿夹着蹂躏一番之后，才心满意足地将玩偶推到角落，走下床准备参观一下自己即将入住的这个房间。之前系统已经将璃落现在的资产清点过了——一间三室一厅两卫带一个小地下室的精装房子，一个画板，还有三万元的存款。</p><p>​        璃落也不知道自己要在这里待多久，这些存款大概够她在这个世界生活一年左右，再长的话她就得想办法挣钱了……不过现在刚刚来到这里，想这些事情还有些为时过早，璃落打算先熟悉一下这个世界的情况，安顿下来。</p><p>​        脚丫踩在凉凉的木质地面上，璃落才后知后觉地反应过来，自己现在仍然是全裸的状态……璃落赶紧迈着小碎步走到对面的衣柜前。为了配合璃落现在的永久拘束，衣柜的把手上面已经拴上了短绳，璃落微微曲腿，用嘴巴叼住短绳向后退去，顺利拉开了衣柜。虽然在领地时有沐沐照顾璃落的日常生活，但毕竟在这身拘束具穿戴之前璃落还是经过了基本的训练的，即使现在没有人照顾，璃落也能基本生活自理。</p><p>​        柜子里已经挂满了璃落日常可以穿的衣服，而且都很契合璃落现在的拘束方式——内裤都是系带的，长裙也基本都可以覆盖到脚踝，上衣则都是一些比较宽大的款式，足以遮挡住璃落紧紧贴在背心处的双手。</p><p>​        双手不能动，脚脚也只有极其有限的自由，璃落的穿衣自然是一大麻烦事……观察了一下衣服悬挂的高度后，璃落抬脚走入衣柜中。还好衣柜的开口比较低，璃落即使戴着不到10厘米的脚镣也可以轻松地迈进去。</p><p>​        之后，璃落蹲下身子，从衣服下面将头伸进一件粉色卫衣里面，扭动了几下后，便成功用头找到了卫衣上面的开口。</p><p>​        可是衣领处带有松紧带，仅仅依靠衣服自己的重量根本没法让璃落把头伸出来……璃落站在衣柜中，左扭右扭也探不出头，倒是把衣架顶出了衣服……最后，实在没有其他办法，璃落只好先走出衣柜，跌跌撞撞地迈着小碎步走到床上，不断用头部摩擦着床单，借助着床和衣服的摩擦，总算艰难地套上了这件衣服……</p><p>​        “呼……”总算穿上了衣服，可是璃落也已经耗光了大半的力气，坐在床边休息了一下，璃落走到衣柜前，继续想办法穿下身的衣服……至于内衣内裤……璃落暂时不想那么复杂的事情了……</p><p>​        裙子的穿法和上身差不多，只是这次要从下面将腿伸进去了。璃落再次迈进衣柜，用嘴将挂着一条白色长裙的衣架叼了下来，然后小心地迈着步走到床边，将裙子先扔到床上，自己在坐在床上将双脚深入长裙中，再像穿上衣一样，继续扭动着身体慢慢地套上裙子。</p><p>​        仅仅是穿上衣服，就已经让璃落气喘吁吁了，果然这样的严厉的拘束条件下，还是需要有人照顾才能更好地生活呢……想到这里，璃落又开始怀念之前新手大礼包上面提到的女仆了……虽然不知道女仆被拘束到了什么程度，不过只要她还有行动能力，有人帮衬着也总比现在只有自己一个人要好得多。</p><p>​        穿好衣服，璃落习惯性地走到镜子前，这一看才发现，因为没有穿内衣，自己胸前的两点激凸特别明显，现在在屋子里还好，要是到了外面，她的现在的样子看起来反倒像是在勾引别人。</p><p>​        “唔~看来得买一些乳贴了……”璃落叹了口气，在心里规划道。</p><p>​        想着想着，璃落的肚子也开始不争气地叫了起来。璃落已经没了力气，不想动弹了，而且被捆成这样，自己做饭是不太可能了，去外面吃饭的话手手又用不了，趴在桌子上像宠物一样吃大概会被当做精神病的吧……思来想去，璃落最后还是选择了点外卖。</p><p>​        从床边找到了自己的手机，璃落在脑中询问系统她要怎么解锁锁屏，手指全部被锁铐成对锁死了，用指纹显然是不太可能，难道是用脚趾指纹？</p><p>​        然而系统的回答让璃落无比崩溃……解锁手机居然要用她胸前的小豆豆去贴到解锁界面上……她刚刚才穿好衣服，居然马上又要脱掉……</p><p>​        好在脱衣服总比穿衣服要简单，衣柜外侧较低的位置挂着一个吐出的钉子，璃落将自己上衣的下摆挂在钉子上，小心地跪在地上，然后慢慢趴下，卫衣便自然地从璃落的身上脱了下来，虽然是反着的……</p><p>​        脱掉裙子也是差不多的思路，璃落躺在地上，对准衣柜底部的一个钉子，将裙子腰部小心地挂在上面，然后扭动着腰部，双脚发力向前蠕动，裙子便可以慢慢被拽下来，脱到大腿后，璃落只要站起身来，就可以让裙子自己掉下来啦……不过因为是长裙，璃落一不小心就会踩到自己的裙摆，然后无法防备的胸部就会率先摔在地面上……</p><p>​        很疼，疼得璃落眼泪汪汪的那种……</p><p>​        顺便将之前吊在地上的衣架叼起来，璃落背靠着衣柜，艰难地站了起来，踮起脚将衣架重新挂到衣柜之中。</p><p>​        趴在床上，璃落将自己胸前红豆轻轻按在手机上，随着一阵轻微的震动，手机果然进入了桌面，不过这也让璃落的胸前有些痒痒的……</p><p>​        填饱肚子要紧，璃落赶紧翻了个身，用脚趾艰难地点在屏幕上，打开了外卖界面。</p><p>​        “放，在，门，口，给，我，发，个，信，息，就，行。包，装，不，要，打，死，结。”脚趾本就不如手指灵活，而且隔着老远璃落也看不太清楚，打字就变得更加艰难了，不过好在经历一番波折后，璃落总算点好了外卖，还从网店上下单了几对乳贴。</p><p>​        “呼……”做完这些事，璃落彻底没了力气，软趴趴地摊在床上，一点也不想动了……</p><p>​        ……</p><p>​        不久之后，外卖到了，璃落走到门前，曲腿用嘴叼着把手打开门，看到躺在地上的外卖盒，有些不知所措……璃落的手手用不了，用脚勾着外卖进门璃落害怕摔跤，只能用嘴去叼，可是蹲下，够不到，跪在地上，还是够不到，因为腰上连接的锁链让璃落很难弯腰，最后还是只能趴在地上……</p><p>​        昏暗的楼道中，一个赤身裸体的女孩趴在脏脏的地面上，艰难地用嘴拽着一袋外卖往门内蠕动……这个画面如果被人看到的话……璃落不敢往下想，赶紧用力靠着门框坐了起来，然后艰难地挪进屋子，再次用嘴叼着把手关上了门。</p><p>​        家里的地面一尘不染，璃落趴在地上还没什么，可刚刚趴在外面走廊，璃落的身上也沾满了灰尘，这让一向爱干净的璃落非常别扭，只好先去卫生间洗个澡……</p><p>​        好在洗澡不是很难，反正璃落现在也没穿衣服，用嘴把莲蓬头打开，温热的水流便开始喷出……冲好澡后，用毛巾擦干身体是不用想了，肯定做不到，不过好在系统贴心地给璃落准备了一个烘干的隔间，等璃落从里面出来后，身上便又干干爽爽啦。</p><p>​        吃饭又是一个艰难的事情，不过幸好璃落点了不用手也能吃到的馅饼，打开包装，璃落趴在桌前，低头叼起馅饼的一角，一边嚼一边慢慢往嘴里送去。也许是折腾一上午有些累了，璃落感觉今天的午饭格外好吃。</p><hr><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;

&lt;p&gt;首先放上璃落永久拘束的图，这也是整个故事中璃落身上的基础拘束。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E5%9</summary>
      
    
    
    
    <category term="嘤璃璃日记" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>沐乃依受刑记录</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/mu-nai-yi-shou-xing-ji-lu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/mu-nai-yi-shou-xing-ji-lu.html</id>
    <published>2021-11-04T11:04:20.000Z</published>
    <updated>2021-11-05T11:47:43.580Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><p><strong>先放上懒羊羊绘制的璃落和沐沐的永久拘束套装~</strong></p><p><img src="http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/%E7%92%83%E8%90%BD%E6%B0%B8%E4%B9%85%E6%8B%98%E6%9D%9F%E5%88%9D%E7%A8%BF.png" alt="1"></p><center>璃落永久拘束套装（初稿）<p><img src="http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/%E6%B2%90%E6%B2%90%E7%9A%84%E6%B0%B8%E4%B9%85%E6%8B%98%E6%9D%9F%E5%88%9D%E7%A8%BF.jpg" alt="2"></p><center>沐沐永久拘束套装（初稿）<p>​        “邪恶的kane已经被打倒啦，庄园已经被沐沐占领啦，伟大的执行官沐沐又回来啦～”整个庄园中，沐沐的声音久久不散……</p><p>​        不远处沐沐的豪华牢笼中，正在指挥小机器人搭建沐沐球笼的璃落自然也听到了沐沐的话，不过对于沐沐的日常皮皮璃落已经见怪不怪了，反正最近kane又不在，沐沐大概也不会受什么严重的惩罚，而且现在璃落正专注于建造沐沐球笼，就没有再继续关注沐沐那边。</p><p>​        不过第二天，璃落却从月月喵那里得知了一个惊人的消息：沐沐要被处以极刑了！</p><p>​        虽然璃落心中对庄园的极刑到底是什么样子的还有些好奇（毕竟除了沐沐大概也没人有幸体验极刑），但还是想办法救出沐沐的冲动占了上风，毕竟璃落记得沐沐曾经和她说过，虽然沐沐对极刑也有隐隐的期待（因沐沐强烈反对，以PTSD相逼，这半句话在最终稿被删掉），但被处以极刑后，就无法贴贴了，而且过分的刑罚也很有可能将沐沐玩坏。</p><p>​        然而璃落最终还是没有赶上，当璃落迈着小碎步赶到时，代理执行官已经开始了对沐沐的处刑，为了防止有人打扰，四周已经由电磁场组成了无法通过的空气墙。璃落在墙外踱着步，却始终找不到进去的办法，最后只好坐在原地，用脚脚翻开记事本开始记录沐沐被行刑的过程，希望回去之后能根据这份记录分析出kai的弱点。</p><p>​        沐沐的身上本就戴有永久拘束的单手套和膝铐脚镣，几乎失去了反抗能力，现在在kai围困的狭小区域内更是避无可避，没跑两步就被抓了回去。</p><p>​        “kai的速度远远超过戴着永久脚镣的沐沐，可以推测也能超过璃落，而且kai的战力虽然比kane低了一些，但依然远远超过之前的设想，至少拥有电击能力的沐沐在kai面前几乎没有反抗能力。结论：之前和沐沐探讨的通过溜进实验室挟持kai来要挟kane的计划行不通，需要制定新的造反计划。”</p><p>​        将目前的发现记录下来之后，璃落抬起头，正好对上了沐沐求助的目光，对此璃落也没有办法，不要说她连kai设置的空气墙都进不去，就算是能进去，战斗力垫底的她也不可能在kai手里抢下沐沐。此时沐沐的小嘴已经被黑色的胶带封死，而且从她那鼓鼓的两腮可以推测沐沐的嘴里肯定也被塞满了袜子。</p><p>​        随后，几道皮带束缚在沐沐的大腿，膝盖上下和脚踝，将她本就难以迈步的双腿紧密地并拢束缚在了一起，丝毫无法分开，甚至就连每一根脚趾都被无数黑色的细线逐渐缠绕着，似乎要剥夺沐沐身体所有部位的自由。</p><p>​        眼罩，耳塞，鼻塞这种五感封印的束缚自然也不会少……最后，kai开始了对沐沐的木乃伊式包裹，这大概是她最喜欢的部分了。将预留下来的呼吸管调整好后，丝袜睡袋，绷带，真空袋，乳胶，胶带，石膏……还有好多璃落不认识的材料，就这样一层层包裹在了沐沐的身体上，一开始璃落还能透过包裹隐约看出沐沐曼妙的身体轮廓，后来就只剩下了一个人形雕塑……如果不是亲眼看到，大概没有人会想到这个雕塑之中还被封禁着一个完全拘束，五感封闭的少女……</p><p>​        ……</p><p>​        “嗯？璃落姐姐你在这里干什么呢？”拘束完沐沐后，kai走出空气墙，正好看到了仍然在用脚趾抓着一根笔在本子上记录着什么的璃落，有些疑惑的问道。</p><p>​        刚刚欣赏完沐沐被行刑的过程，璃落亲眼看着沐沐被kai压制在沙发上，被完全拘束，被层层包裹，甚至最后封禁着沐沐的人形雕像还被塞进了一个小棺材中。见识过kai的手段后，璃落心里有些发虚，不过只要不触犯庄园法律，大概执行官和代理执行官还都是比较好说话的……吧。</p><p>​        “我在记录沐沐行刑的过程。”璃落咽了一下口水，如实说道。见kai并没有出现其他情绪，璃落的好奇心又占了上风，继续询问道：“请……请问沐沐的极刑都有什么样的处罚？就只是紧缚放置吗？”</p><p>​        “当然不只是放置啦。”kai耐心地回答了璃落的问题，“整个极刑过程分为两个阶段，以12个小时为限交替进行。”</p><p>​        璃落赶紧用脚趾将记事本翻开新的一页，将kai的话记录下来……</p><p>​        “第一阶段的刑罚主要以高潮寸止和电击刑罚为主，具体来说，就是将沐沐下面的跳蛋开到最大，让她的快感迅速上升，然后等到达高潮边缘的时候，她身体上贴着的电击片会迅速发出电击，而且跳蛋也会停止，直到沐沐的快感值重新降落下来后，电击才会停止，不过同时跳蛋也会继续打开，重复上面的过程。”</p><p>​        “第二阶段嘛基本就是第一阶段的反面，主要以高潮地狱和痒刑为主，跳蛋的会始终在最大的档位，同时棺材里面还会定时往沐沐的石膏内部注入痒痒粉制作的液体，让沐沐时刻体会在痒刑地狱中无限高潮的快感哦~”</p><p>​        “呵呵，那这个极刑还真是……丰富多彩啊……”璃落勉强挤出一丝笑容，心中默默为沐沐点了根蜡。</p><p>​        “当然啦，而且除此之外，沐沐的耳机里面还会一直循环播放沐沐守则呢！相信经过这次极刑，她肯定就听话多啦。”</p><p>​        沐沐守则？璃落翻了翻之前的笔记，果然找到了……</p><p>​        《沐沐守则》</p><p>第一条：沐沐的铁律，沐沐是庄园的最m的抖m，永远的奴下奴，任何提升都不会改变这一事实</p><p>第二条：沐沐不能在不锻炼的前提下获得超过200ml以上的可乐，赏赐除外。</p><p>第三条：沐沐不能持有任何奴隶</p><p>第四条：沐沐的受刑时间在庄园法律规定的时间基础上翻倍</p><p>第五条：庄园中任何人都拥有随时无条件捆绑和禁锢沐沐的权利，在面对其他人的束缚时沐沐不能反抗</p><p>………………后面还有好多……</p><p>​        璃落心中为音容宛在的沐沐默哀了一秒，这次刑罚过后，也不知道沐沐会不会被玩坏……</p></center></center><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;先放上懒羊羊绘制的璃落和沐沐的永久拘束套装~&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://liluo-ziyuan.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.c</summary>
      
    
    
    
    <category term="嘤璃璃日记" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>璃落的千重身份</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/li-luo-de-qian-chong-shen-fen.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/li-luo-de-qian-chong-shen-fen.html</id>
    <published>2021-11-02T10:05:25.000Z</published>
    <updated>2021-11-17T12:57:22.195Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><ul><li><a href="#%E6%88%98%E5%9C%B0%E8%AE%B0%E8%80%85%E8%AE%B0">战地记者记</a></li><li><a href="#%E9%83%BD%E5%B8%82%E5%90%8D%E5%A6%93">都市名妓</a><ul><li><a href="#%E7%AC%AC%E4%B8%80%E8%8A%82%E9%80%BC%E8%89%AF%E4%B8%BA%E5%A8%BC">第一节：逼良为娼</a></li></ul></li></ul><!-- tocstop --><h3><span id="战地记者记">战地记者记</span></h3><p><strong>本作品的灵感由如梦<a href="https://www.s80m.com/apps.php?q=article&uid=237161&ordertype=postdate&page=4">aaronwong</a>提供</strong></p><p>​        “我们这样真的没问题吗？队长之前可是说……”悄悄跟着同伴赵菲溜出营地，璃落的心中总是隐隐不安，毕竟这次采访可不比从前，她们可是在一处随时可能有危险的战场之上，虽然她们不会离开营地太远，但总归是到了没人护着的野外。</p><p>​        “放心吧，不会有问题的，而且这几天整天出汗，身上早就臭了，你不想洗个澡吗？”赵菲怂恿道。</p><p>​        “唔……”璃落很快便被说服了，跟着赵菲走到了营地不远处的一片树林中。</p><p>​        拨开树叶，沿着白天探好的路线向里走去，不一会便找到了一个清澈的小湖。</p><p>​        “呼……终于能洗个澡了~”赵菲再也忍不住，飞快的脱掉衣服，跳进湖水中，湖水刚好没过赵菲的胸前。</p><p>​        见状，璃落也暂时压下了顾虑，转身去脱衣服。外套，内衣，丝袜……璃落刚刚脱下最后一件衣服，突然听到身后传来一阵水声。璃落好奇地回过头一看，却发现刚刚还在湖中洗澡的赵菲不见了，只有仍然荡漾着波纹的湖面还留着她刚刚在这里的痕迹。</p><p>​        璃落愣了愣，突然的状况让她的再一次紧张起来，“赵菲？赵菲你在附近吗？”</p><p>​        璃落心中一沉，果然还是出事了，她赶紧转过身想要穿上衣服去附近寻找赵菲，可是刚一转身，璃落就和黑暗中的一双眼对了个正着。</p><p>​        ……</p><p>​        时间来到了第二天早上，太阳刚刚升起。</p><p>​        “呜呜呜！”两个赤身裸体被狠狠五花大绑着的女孩被狠狠扔在了布满硝烟的土地上，其中璃落更是姿势不妙，胸部着地，痛得她半天都没法起身……</p><p>​        两个女孩被人提着背后的绳索强制站了起来，见璃落仍然一脸扭曲，显然说不出话来，一个穿着军装的男子首先解开了勒着赵菲嘴巴的绳子，掏出堵嘴的布条后问道：“你们是那边的？”</p><p>​        说话间，一把匕首正被男人按在赵菲的脸上，威胁的意味不言而喻。</p><p>​        粗神经的赵菲却仍然不知道害怕，“赶紧把我们放了！我们又不是军人，凭什么这样绑着……呜呜呜呜！”</p><p>​        还没说完，布条和便又重新塞回了赵菲的嘴中，男人挥了挥手，便有两个人押着赵菲走开了。</p><p>​        此时璃落也终于从胸部爆炸般的疼痛中缓过神来，眼睁睁看着拼命挣扎的赵菲被押着走过了一个墙角。璃落看不到墙那边的情况，只能从地面的影子上隐隐看出，赵菲似乎被押着跪了下去，然后旁边一个人双手举起了一件东西，然后……</p><p>​        璃落心中一惊，赶紧将头扭到一旁，不去看眼前的惨状，冷汗瞬间爬满了她的身体……之前还活生生地站在身边跟她说话的女孩，就这么一瞬间就……没了……眼泪从眼角滑落，与脸颊上的冷汗一起落到地上，几乎压垮了璃落全部的理智……</p><p>​        “我问，你说，多说一句废话，你就和你的朋友一起上路，明白吗？”</p><p>​        璃落明白眼前的人可是穷凶极恶的恐怖分子，用仅剩的理智强忍着不要哭出声来，轻轻点了点头。</p><p>​        “你们是那边的人？”</p><p>​        “算是吧，我们是随行的记者……”</p><p>​        ……</p><p>​        几个问题过后，看着男人离开的背影，璃落几乎被抽干了所有的力气，如果不是有人在背后押着，恐怕璃落早已坐在了地上……</p><p>​        ……</p><p>​        天色渐渐暗下来，失踪了一整天的璃落步履蹒跚地来到了营地……</p><p>​        璃落被绑走的时候是光着身子的，恐怖分子们虽然不馋她的身子，却也不会好心到给她一套衣服，所以现在璃落的身上仅有的遮羞的东西就只有一双长及大腿的黑色长筒丝袜，和满身的束缚……就连丝袜都是昨天被绑时用来堵璃落嘴巴的，不过璃落全身上下这唯一的布料也起不到什么遮羞的作用，该遮的地方没遮住，反而衬托着被重重束缚的璃落更加性感……</p><p>​        双手仍然被牢牢五花大绑着，高高地吊在后心处的双手从昨夜一直捆到了现在，早已完全失去了知觉，可也许是心理作用，璃落现在却感觉手心握着的东西阵阵发烫……</p><p>​        原来在送璃落回到营地之前，那个恐怖的男人还安排手下给璃落的身体上安装了两处炸弹，分别在璃落嘴上塞着的口球上，和璃落下体塞着的跳蛋里面……而这两处炸弹的遥控装置，此时就在璃落手心中……</p><p>​        小巧的引爆装置贴在璃落手心，随后璃落的两只小手便被无数黑色的粘性胶带包裹成球，最后还被锁在了两只手指拘束皮套中……只要璃落的双手一松，炸弹便会引爆，虽然威力不会很大，但它们可都是塞到了璃落的身体内，就算再小的威力也足以将璃落四分五裂了……</p><p>​        除此之外，璃落的身上还被那些人横七竖八地缠绕了无数绳索，明明她已经动弹不得，不明白那些家伙为什么还要加固……而且，璃落的膝盖上方和大腿也被绳索并拢紧勒在了一起，粗糙的绳索勒入肉中，随着璃落的走动带来阵阵钻心地疼痛，只穿着丝袜的脚丫经过长时间的行走也早已磨破，可璃落却对这些痛苦恍若未觉，只想赶紧回到营地……因为临走前，那个男人专门告诉璃落，她身上的炸弹有两种触发方式，就算璃落的双手一直握拳，经过几个小时之后，炸弹依然会爆炸，唯一生还的机会便是尽快回到营地，让他们将璃落的炸弹拆除掉……</p><p>​        璃落一心加快步伐，可毕竟身体被捆成了粽子一样，只剩小腿部分还能勉强行动，紧绑着的上半身又无法维持平衡，璃落只好蹒跚着步伐，一点点迈着小碎步向营地方向移动，毕竟以她现在全身捆缚的情况，一旦在半路上摔倒，恐怕是很难站起身来的，到时候就只有等死一条路了……</p><p>​        就这样一点点挪动着脚步，璃落几乎走了整整一天才见到了营地，幸好璃落平时一直有注意锻炼身体，再加上危急关头的毅力加持，才能让她在满身紧缚和痛苦之下找到生路。</p><p>​        可痛苦可以强忍，快感却无法忍受……从璃落离开恐怖分子的地盘开始，她胯下贞操带内的跳蛋便开始一刻不停地震动了起来……璃落当然知道生命攸关的时刻不能去想那些旖旎，可敏感的身体在震动之下带来的生理性快感却难以磨灭……随着璃落一路前行，一滴滴爱液也顺着璃落的大腿逐渐流下，浸透了大腿上的丝袜和绳索。</p><p>​        无法忽略的快感一路上都在折磨着璃落，每走一段时间，璃落就不得不蹲下身子，来迎接随时可能到来的高潮……她不敢就那样直接在行走过程中达到顶点，瞬间的失神足以让她失去平衡摔倒在地，那样就真的万劫不复了……可不知道是不是为了捉弄璃落，每当璃落感觉自己即将到达高潮，做好心理准备迎接时，跳蛋就会突然停止震动，仿佛刻意让璃落徘徊在高潮边缘来折磨她。几次下来，璃落也明白跳蛋大概就是个让她高潮不能的折磨工具，便也放心下来，忍者愈演愈烈的快感和愈发湿润的小穴专心向营地方向行走。</p><p>​        算了算时间，大概还有十分钟就要到炸弹引爆的时候了，璃落还是被跳蛋影响着耽误了太久的时间……虽然有些懊恼，璃落也不能放弃这最后的机会，咬着牙快步走进了营地中……此时随着天色暗下来，璃落才明白了那些家伙最后在自己身上缠绕绳索的目的……原来璃落身上最后捆绑的这些绳索全部都是夜光的，在愈加昏暗的天空下璃落的整个人也开始发起了光……可璃落仍然赤身裸体，严密紧缚，甚至下体还在不断流水……莹莹的微光大概只会让璃落更加性感，更加色气……这可不是璃落想要的……</p><p>​        随着璃落步入营地，几个兵痞率先发现了璃落，他们走上前来，嘴里关心着璃落，手上却丝毫没有给她解缚的意思，反而在她的身上不断揩油。</p><p>​        “呜呜呜呜呜！！”时间仍然在一分一秒地过去，璃落急得直跳脚，可在口球的束缚下却根本说不出话来，而且随着爆炸时间的临近，璃落感觉下体跳蛋的振动幅度却也在不断增强，再加上身旁几个男人对身体的抚摸，璃落的快感也在快速叠加着，虽然看不到，但璃落能感受到她的下面肯定早已汪洋一片了……</p><p>​        “呜呜呜！呜呜呜！”可爱的呜呜声并不能引起他们的警觉，反而让这些长时间没碰过女人的家伙们更加肆无忌惮，手上的动作也愈发大胆了起来，又带给了璃落更加强烈的快感……要不是有贞操带锁着，璃落估计这些家伙们能直接办了自己……</p><p>​        时间马上就要到了，眼看逃脱无望，璃落绝望地闭上了眼睛，放松了身体……下体的跳蛋也在此时达到了最大的档位……在重重刺激之下，璃落的这次高潮前所未有地猛烈，而她也终于在一波波的快感侵袭下失去了意识……最后一瞬间，耳边隐约传来一声巨响，不过璃落已经什么都不知道了……</p><p>​        ……</p><p>​        ……</p><p>​        ……</p><p>​        “璃落！璃落！快醒醒啦！”</p><p>​        璃落迷迷糊糊地睁开眼睛，看到眼前正在推她的赵菲，不禁吓了一跳，她不是被……</p><p>​        “大部分人都睡熟了，现在正是巡逻最松的时候，咱们正好溜出去洗个澡！我身上都臭了……”</p><p>​        “？！……”</p><h3><span id="都市名妓">都市名妓</span></h3><p><strong>此灵感由群友一个提供</strong></p><h4><span id="第一节逼良为娼">第一节：逼良为娼</span></h4><p>​        “怎么样，想好了吗？”一家破旧的贫民屋里，璃落将面前女孩手中的照片收回来，开口问道。</p><p>​        璃落手中的照片上，是一个和眼前女孩有着八分相似的甜美脸庞，照片中女孩的身体上缠绕着道道绳索，裹挟着双手收拢向背后，虽然看不到女孩背后的绳路，但是从她两臂上的那一道道深深勒入肉中的麻绳也可以看出，女孩的双手肯定也早已被牢牢禁锢在身后，不可能存在自由的空间。女孩坐在一把椅子上，胸部上下和腰部都被绳索牢牢地与椅背固定在一起，穿着白色丝袜的双腿也在脚踝处和膝盖上下分别由麻绳捆了多道，踩在地面上的雪糕在照片中微微翘起，可见这个女孩心中的慌乱。</p><p>​        见到女孩还在犹豫，璃落继续提醒道：“我们自然不会强迫你，反正你不愿意的话，也有你妹妹来顶替，虽然她还差了一岁，不过报年龄的时候多报上一岁就好了嘛。”</p><p>​        “不行！”女孩猛地抬起头来，璃落在她直接的注视下还有了一瞬间的慌乱，“你们就不怕我报警把你们都抓起来？”</p><p>​        “你随意喽。”璃落很快恢复了镇静，“反正是你妹妹欠钱再先，合同也是她自己签的。”</p><p>​        “那明明是你们恐吓的！”</p><p>​        “不要生气嘛。”璃落拍了拍女孩的肩膀，微笑着说着让她几乎气到爆炸的话，“反正你也不可能找到证据的不是？”</p><p>​        ……</p><p>​        女孩最终还是答应了璃落，她也确实没有其他的办法，璃落他们这次的行动，完全没有任何违法的行为，却可以轻易地将她们姐妹二人打入深渊……如果她不答应，落入魔爪沦落为妓的就是她那还未成年的妹妹了……</p><p>​        在这个世界中，妓女是最底层的职业，将会受到全社会的唾弃，一般人看到这个职业的人，甚至就像看到带有烈性传染病的病人一样绕道而行，而且绝大多数人宁可饿死都不会进入这个行业之中……这是近百年来整个世界各大帝国联合打压的结果，国家机器的重拳之下，想要将一个行业打入深渊，再轻松不过了。</p><p>​        在这样的舆论之下，风俗职业理应在几十年之内完全消灭的，毕竟视之如洪水猛兽，大部分人自然不可能前去消费。可实际上恰恰相反，这些年来，风俗行业虽然被安置在每个城市的一个个角落里，可生意却异常火爆，甚至时常出现人手不够的情况，所以才会出现像璃落他们这样通过坑蒙拐骗的方式逼良为娼的灰色组织。</p><p>​        当然，跟风俗职业有关的信息自然都不会进入普通民众的眼中，毕竟那一片区域从来都是大家的禁区，仿佛踏入一步都会受到污染一般……而风俗店明明人人喊打却一直人手不够的秘密，璃落大概了解一些，不过那不是她应该知道的东西，璃落也就一直装作不知道的样子，不敢随意探查。</p><p>​        女孩已经答应了，璃落便从来时带着的行李箱中取出一套衣服和无数束具，示意女孩换上那套衣服。这一单做完，她在组织里的地位应该就能够稳固下来了，到时候也能接触到组织更多的秘密了。</p><p>​        与其说是衣服，璃落递给女孩的其实只是一套情趣内衣，和一双黑色吊带丝袜……纵使心中一百个不愿意，想到妹妹可能会落入那种过街老鼠一般的境地，她还是乖乖地脱光衣服，穿上了那几件处处走光的衣服和丝袜。</p><p>​        “小姐姐身材很好嘛。”璃落夸赞道，随后便换来了女孩狠狠地目光。</p><p>​        璃落也不在意，轻轻将女孩的双臂拢到背后，拿过旁边的绳索开始缠绕起来。姐妹俩的身材都很完美，柔韧性也是极佳，怪不得组织会看中她们。道道绳索狠狠勒入女孩的手臂，将她的双手五花大绑起来，牢牢地吊在后心处，手指伸展的话甚至可以堪堪够到脖颈。当然璃落自然不会给女孩伸展手指的自由，先将一双短袜分别套在她的双手上，然后是胶带一圈圈缠绕上去，将她的双手缠裹成两个圆圆的小球，彻底禁锢了手指的自由。</p><p>​        上身捆死之后，璃落又将女孩放倒在地上，将绳索缠绕上她的丝袜腿之上，大腿根部、膝盖上下、小腿中部、脚踝、甚至脚掌都用绳索横纵交错着紧紧捆好，让女孩的双腿就像美人鱼的尾巴一样彻底无法分开。</p><p>​        “还有什么要说的吗？”将之前从女孩身上脱下的棉袜揉成一团，璃落最后问道。</p><p>​        女孩看着璃落手里的袜子，皱着眉挣扎着向后退了退，被自己穿过的袜子塞嘴，怎么想也有些恶心，当然手脚已经捆紧，她的动作自然也没有多大成效。而且想到自己妹妹的处境，女孩很快便放弃了挣扎，“我跟你们走，可你们也要遵守约定，放了我妹妹！”</p><p>​        “放心吧，我只需要完成我的指标就够了。”璃落说着将手中的袜子塞进女孩的嘴里。得到了璃落的承诺，女孩也没有挣扎，顺从地张大了嘴，虽然仍然有些生理性地不适，但也没有给璃落带来太大的阻力。随后，璃落又将一个银色口球戴在女孩的嘴上，将一双袜子彻底封在了她的嘴里无法吐出。</p><p>​        之后，璃落将女孩脚踝上的绳索跟手腕上的绳索相连，不断收紧。女孩的柔韧性不错，甚至比璃落还要好一些，璃落几乎可以让女孩的脚掌接触到手腕，将她捆成了极为极限的驷马姿势。</p><p>​        一个不透光的隐形眼镜被璃落戴在女孩眼部，随后是一个大大的眼罩。在给她戴上最后的耳塞之前，璃落贴在女孩耳边，小声说道：“先委屈你一下，你们姐妹肯定会安全的。”</p><p>​        说完，也不管女孩的反应，给她戴上耳塞，将她放到璃落之前装拘束具的行李箱中。女孩娇小的身材刚好塞入行李箱，不过她的身体也自然没有了移动的余地。</p><p>​        走出房间，璃落打了电话给自己的上线，“目标已打包完成，可以来验收了。”</p><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#%E6%88%98%E5%9C%B0%E8%AE%B0%E8%80%85%E8%AE%B0&quot;&gt;战地记者记&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#%E9%83%BD%E5%B8%82%E5%90%8D%E5%</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险番外篇之虚拟游戏" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%95%AA%E5%A4%96%E7%AF%87%E4%B9%8B%E8%99%9A%E6%8B%9F%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>填坑指南（必读）</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/tian-keng-zhi-nan.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/tian-keng-zhi-nan.html</id>
    <published>2021-10-19T12:52:37.000Z</published>
    <updated>2021-11-17T13:00:23.754Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><p><strong>注意：填坑指南中没有列出的均为未成形作品，不建议观看。</strong></p><p>由于小说大纲中挖坑较多，网站中不容易找到更新，在此设立填坑进度……大家可以根据分类去网站上（目录-分类）找到相应的文，也可以点击对应链接直达。</p><p><strong>主线：</strong><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-zheng-chuan/di-er-zhang-du-shi-mou-xian.html">第二章第十六节</a>（正在卡文）</p><p><strong>前传（由一个个单篇组成，随缘填坑）：</strong></p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-qian-chuan/liang-xin-dong-po.html">惊心动魄</a>——如梦活动文，单篇已更完</p><p><strong>特别篇（剧情元素不多，每部可当做单篇看待）：</strong></p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-nu-zhi-jia-te-bie-pian-zhi-bai-ri-liang-meng.html">百日惊梦</a>——第十五重梦魇（最近正在填的坑）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/du-shi-mou-xian-te-bie-pian-zhi-sheng-yi-guo-du.html">绳艺国度</a>——第六节（有灵感，候选坑位）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/du-shi-mou-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-you-ji.html">紧缚游记</a>——第三节（暂无灵感）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/du-shi-mou-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-you-xi.html">紧缚游戏</a>——第二节（暂无灵感）</p><p><strong>番外篇之纪念（独立于主线之外的单篇）：</strong></p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-ji-nian/jie-ri-qu-wen.html">节日趣闻</a>——第四章（节日随缘更新）</p><p><strong>番外篇之虚拟游戏（独立于主线之外的单篇）：</strong></p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/li-luo-de-qian-chong-shen-fen.html">璃落的千重身份</a>——记录一些单篇，与主线无关，只为了迫害璃落，随缘更（已更到第二个故事第一节）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/xiao-nu-hai-jia-zhong-de-can-an.html">小女孩家中的惨案</a>——游戏改编的互动小说，已更完</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/konoka.html">konoka</a>——游戏改编的小说和互动小说，已更完</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/13-hao-bing-yuan.html">13号病院</a>——游戏改编的互动小说，已更完</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/lia.html">lia系列</a>——第一个游戏完（翻译和改编的外网游戏，暂时没精力管这个）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/jin-fu-tiao-zhan-mo-ni-qi.html">紧缚挑战模拟器</a>——框架（整体内容已成，还差一些语言上的润色，由于热度不高，暂坑）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/wan-wu-jie-you-meng.html">万物皆有萌</a>——第一节（身边事物的娘化，无灵感，同时由于热度不高，暂坑）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/quan-yuan-e-ren.html">全员恶人</a>——序幕（有灵感，但在卡文中）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-fan-wai-pian-xu-ni-you-xi/mo-ni-ren-sheng.html">模拟人生</a>——第四节（可看做涂鸦，有灵感，随缘更）</p><p><strong>嘤璃璃日记</strong></p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/categories/%E5%98%A4%E7%92%83%E7%92%83%E6%97%A5%E8%AE%B0/">永久拘束之下的冒险（都市篇）</a>——羊羊给的灵感，随缘更新的安科文，每一个分割线都是一个小故事（随缘更新）</p><p><a href="https://liluoaikunbang.github.io/study_of_liluo/post/ying-li-li-ri-ji/shui-qian-gu-shi.html">睡前故事</a>——如梦盖楼文，改为在交流群中更新的每日睡前故事，持续更新中</p><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;注意：填坑指南中没有列出的均为未成形作品，不建议观看。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;由于小说大纲中挖坑较多，网站中不容易找到更新，在此设立填坑进度……大家可以根据分类去网站上（目录-分类</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>羽灵</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-qian-chuan/yu-ling.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-qian-chuan/yu-ling.html</id>
    <published>2021-10-05T07:26:21.000Z</published>
    <updated>2021-10-19T07:26:31.853Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><p><strong>时间：前世</strong></p><p>​        “欢迎回到彼岸。”多年以后，再次看到漫天飞舞的羽毛时，璃落回想起小时候，姐姐也曾带她看过一片相似的羽毛雨，只是，和这里不同，当时飘落的羽毛是白色的。</p><p>​        “姐姐……”</p><p>​        “嗯？”</p><p>​        “你之前是不是跟我说过，我们是彼岸中的羽毛所化？”</p><p>​        璃雪猛地回过头，盯着璃落，有些激动地问道：“你想起来了？”</p><p>​        “我……”璃落不知道她刚刚看到的那段回忆代表什么，明明回忆中的那个女孩和自己一样，可是，在领地与姐姐分开之前，她不是才刚刚出声18年吗？</p><p>​        璃落的思绪回到了那段回忆中……</p><p>​        ……</p><p>​        我叫璃落，是一个……羽毛妖？至于羽毛为什么会产生灵智，我就不知道了，大概是彼岸里的能量太充裕，吃撑了吧……</p><p>​        整个天界，或者说整个世界，从小小一只羽毛化形的妖也是凤毛麟角……嗯，严格来说，只有我和姐姐两只妖。不过姐姐说了，彼岸毕竟是天界的禁地，里面的一切都不寻常，从里面出生的妖也是一样。</p><p>​        所以姐姐为我们这个只有两个生物的小小种族起了一个高大上的名字——天羽灵族。</p><p>​        可惜名字再高大上，也改变不了大类上我们仍然属于妖族的事实。姐姐说，万物有灵，分之为三，一为神，二为人，三为妖。姐姐说，万物成精所化，皆为妖。姐姐说，神可以永生，人可以轮回，只有妖，虽寿命随修炼上涨，但死则永灭。不过，姐姐还说，她们天羽灵族可和那些花里胡哨的妖族不一样，受彼岸中充裕的生命能量凝聚而生，她们也是永生的……嗯，其实还是因为吃撑了……</p><p>​        我有些怀疑，我这么喜欢吃，是不是也跟我化形开灵前就已经是个吃货有关？毕竟不是吃货的天羽也是不可能吸收能量产生灵智的。我一度非常坚信自己的这个发现，直到我后来发现姐姐竟然不好口欲……太可惜了！</p><p>​        天道无情，留给妖的选择并不多，不是作神的奴隶，就是死在人的口中，只有极少数集幸运与努力为一身的妖，才能逆天而行，成神证道，最后给自己在天界谋求个一官半职，虽仍然免不了正神欺压，倒也算入了神籍，得以长生。</p><p>​        不过，姐姐说，她们却不用这样艰难，他人求而不得的永生，倒是我们出生起就带有的天赋。姐姐说，我们的追求应该更高一点，比如去看看更广阔的世界。</p><p>​        去看看更广阔的世界，我觉得这句话大概是姐姐最后悔跟我说过的一句话了，不然她不会三番五次地把我抓回去的……</p><p>​        这已经是姐姐第五次逮到我了，这一次我正在大千世界中已美食出名的包子谷玩得不亦乐乎，刚刚逛过一条小吃街，还没等我吃完手里的吃食，一抬头就看到姐姐给我找的贴身护卫玲珑，正站在不远处似笑非笑地看着我。</p><p>​        我真傻，真的，都说吃一堑长一智，我却每次都被抓个正着，甚至都不需要姐姐亲自出马……姐姐能感应到我大概的方位，然后让玲珑找那里美食最多的地方就好——绝对一抓一个准。可我还就是控制不住自己，只要发现有美食的消息，不远万里也得赶过去。</p><p>​        “用姐姐的话说，这就是我的弱点吧。”捆在缚妖索中，被玲珑带回去时，我的心里想道。我感觉姐姐对我的态度也是一波三折，从前她总是想办法让我克服我的弱点，为此甚至不惜动刑折磨我；后来我开始往天界外跑时，姐姐似乎又转了性，每次把我关起来之后还好吃好喝地供着我，再也没有说过饿我一阵这种话了。</p><p>​        玲珑把我丢到了天牢，天界最大的监狱。我的待遇还不错，带独立卫浴的一居室，每天还有人给送饭，就是生活上总是需要玲珑照顾……因为我身上现在的束缚要比这里的死囚犯还多啊！！</p><p>​        好在我的储物戒指中还有不少书可以看，我倒也不无聊。靠着墙边坐好，撑起膝盖，将书放在大腿上，然后用嘴咬着一根小棍来翻书。在姐姐的熏陶下，这种程度的紧缚我早就适应了，反正暂时也出不去，就好整以暇地在这天牢中住了下来。</p><p>​        几个月了，姐姐却一直没有来看我，不知不觉间我也有些想她……毕竟我总想着逃出天界，也不是因为姐姐，如果能跟姐姐一直在一起，我还求之不得呢，可是……</p><p>​        “姐姐，你叫什么？多大了？是什么妖呀？”</p><p>​        清脆的声音打断了我的思考，我抬起头来，这一次送饭的不是玲珑，而是另一个我没有见过的小姐姐了，可是她看到我，却像是见到了什么恐怖的事情一样，连手里端着的饭菜都撒了一地，“怎么是您？”</p><p>​        “？？”我满脸问号，这个我从未见过的小姐姐，认识我？</p><p>​        小姐姐却突然惊慌地跑了出去，只剩下我无奈地看着地上的残羹碎饭……就算天牢的食物不如外面大厨们做得好吃，也是难得的佳肴呀，怎么就这么浪费了。</p><p>​        而且，如果我该死，请让天道来制裁我，而不是让我对着看得到吃不到的碎饭煎熬好嘛……</p><p>​        经过了几分钟的心理斗争之后，我终于忍不住扯着嗓子喊了出来：“玲珑！饿哦！饭饭！”</p><p>​        “来了来了，别嚎了！”玲珑大概是一直在我看不见的地方守着我，不然怎么会这么快就收到我的呼唤……呜呜呜~我好感动……</p><p>​        看着我狼吞虎咽地吃着，玲珑叹了口气说道：“你要是把对吃的执念分出一半在修炼上，我和你姐姐也不会这么担心了。”</p><p>​        我准确的抓住了华点：“这么说你们都是担心我才不让我出去的呀？那怎么不催我修炼，还把我捆成这样？”</p><p>​        我本是嘴上一说，心里也不是很在意，玲珑却沉默了良久，直到我忍不住张大嘴发出“啊”的声音，她才反应过来，用勺子舀起一勺汤送到我嘴里，又顺便在我耳边悄声说道：“这两年神王退位，天界风声很紧，你还是不要乱跑的好。”                                                                                                                                                                                                            </p><p>​        玲珑又问道：“你之前一直缠着璃雪，怎么这几年又开始躲着她了？”</p><p>​        我在躲着她吗？我摇了摇头，不可说，也不敢说。</p><p>​        我在看书时，也总会不自觉地看向窗外，姐姐，为什么这么久了都没有来看过我呢？她不会是把我忘记了吧……</p><p>​        我赶紧摇了摇头，怎么会有这种想法，又自嘲地笑了笑，明明是我最近总是在躲着姐姐，现在倒是盼望着她来看我了……不过，就这么把我绑在天牢里，也总归不是个事呀，就算天天有书看，手脚动弹不得，万事都要人照顾的生活还是让我有些抓狂。</p><p>​        看书看累了，我也会透过窗户看着外面的风景，天界总归是四界中位置最好的地方，看着窗外的云卷云舒我也平静了心情。然而，我透过窗户看风景，看风景的人却在牢笼外把我当猴看。</p><p>​        之前摔掉我的饭的那个小姐姐真奇怪，闲来无事总是暗中打量着我。虽然我也知道像我这样把天牢当客栈一样几进几出的妖还是第一个，你来欣赏一下我这个牢房常客也不是不行，但是一天看三次，跟吃饭一个频率的，总归是不好吧……我都想跟她收门票钱了。</p><p>​        虽是这么想着，我也有些疑惑这个小姐姐为什么一直盯着我看，总不会是看上我的盛世美颜了吧，我可是要留给姐姐的……等等，姐姐？</p><p>​        似乎有什么关键的信息一闪而过，但我的思路却被一旁狱卒粗暴的开门声打断了，“放风了！按号排队出门啊！”</p><p>​        我扭动着被紧缚成一团的身体，艰难地把自己挪到牢房另一面，晒着太阳舒服地眯上了眼睛。放风的机会是从来不会给我的，就算狱卒让我出去放风，我戴着这满身的束缚也一步都别想走动。</p><p>​        快乐是她们的，我什么也没有，所谓众生平等，也不过是个笑话。嗯，最后这两句是姐姐说的，现在放到我身上在合适不过了。不过想到我身上的束缚都是姐姐亲自挑选的，我的心情又好了起来，那点自由算什么，怎么会比姐姐重要？</p><p>​        正在我胡思乱想时，却听到门口传来悦耳的锁链声，随后便是玲珑的声音，“小璃落，快出来放风了！”虽然是我的侍从，玲珑却总是叫我小璃落，没大没小的……但是论武力我打不过她，论权利她有姐姐撑腰，论……我又总是被她捆起来，最后我只好默默承认了自己“小”。</p><p>​        我吗？我竟然也能放风了？</p><p>​        我难以置信地看着玲珑，见她已经打开了我牢房的门，冲我点了点头。</p><p>​        ……</p><p>​        天界果然是四界中最漂亮的地方，天空的神光之下，高的矮的胖的瘦的，全都是一朵朵柔软的云团。我记得小时候我最喜欢的事情就是在一朵朵云朵妖身上打滚了，已经有灵智的云朵妖小姐姐全身都是软绵绵的，躺在上面就像陷入一团柔软的棉花中，舒服极了。</p><p>​        不过现在……我看了看身上没有减少多少的捆缚，叹了口气打消了欺负云朵妖的念头，贪心地呼吸着这里清甜的空气。不经意间却发现了云层中遮不住的那一抹绿。</p><p>​        没有理会躺在草坪上晒太阳的玲珑，我跳着赶到近前，原来是一颗老榕树。天界的植物自然非比寻常，无数年神光滋润下，这颗树早已枝繁叶茂，独木成林，而我看到它却总有一种熟悉的感觉。</p><p>​        神庭的后面，也有这么一颗巨大的榕树，记忆中的快乐时光，基本上一大半都是在那里度过。可惜，我再也不想回到那个地方了。</p><p>​        将那段不好的回忆压下，我突然想起，天牢似乎就在神庭的正上方，而我的牢房似乎也是天牢的边缘，这么说……</p><p>​        我绕着榕树环绕起来，想要找到两颗榕树相似的地方，却不想狱卒小姐姐从树干后冒了出来，我本就手脚被缚，不好保持平衡，被她这么一吓一下子坐在了地上。</p><p>​        “你怎么在这？”狱卒小姐姐一边扶我起来一边问道，我高吊在背后的双手想要揉一揉摔疼的屁股，可惜在重重束缚下无法如愿。</p><p>​        “我放风啊。”我这次可不是逃出来的，我挺了挺胸，理直气壮地说道，就是随着我的动作胸前的锁链也跟着收紧，勒得胸部一阵疼痛。</p><p>​        小姐姐的目光有些闪烁，“这里曾有一位神殒命，你还是不要来这的好。”</p><p>​        着急赶我走，肯定有猫腻，不过我更想吃瓜，“哪位神呀？给我说说呗？”</p><p>​        “这是什么？”玲珑不知何时走到了小姐姐的身后，从她背在身后的手中拿出一张绢帛，“你在画画？”</p><p>​        “没……没有……”小姐姐吞吞吐吐地说道，眼里藏不住的惊恐。</p><p>​        这里可是天界，她们这种妖飞升而成的神大都是最底层的存在，虽身无枷锁，却处处受制，甚至连娱乐的自由都不能有，更不用说让玲珑这种纯正的神族当场抓包了，若是往严重了说，是可以剔去神体贬入下界的。</p><p>​        好在玲珑不是上面的那些老顽固，看了看小姐姐的画，她只是夸了一句“画的不错”便离开了，大概也是知道自己的身份对小姐姐来说太过压抑了。</p><p>​        我好奇地凑上前去，画上画着的女孩，不是我吗？不对，不是，我怎么可能有这种清冷的眼神，这是……</p><p>​        “姐姐？”只能说是几乎相同吧，我印象中的姐姐，是没有照片中的白色羽翼的。</p><p>​        “你认识她？”小姐姐松了一口气，本想赶紧收起“罪证”，却被我的一句话说的愣住了。</p><p>​        ……</p><p>​        原来这个狱卒小姐姐是个云朵妖，怪不得胸这么大，身子也这么柔软，不像我和姐姐两个天羽化形的，身材也像羽毛那么干瘪。</p><p>​        我舒服地靠在小姐姐怀中，脑袋枕在她柔软的胸部，继续问她：“那你为什么总是去看我呀？”</p><p>​        “你跟她很像。”小姐姐似乎是在回忆，“九百年前，她也是住在你的那个牢房，也像你一样戴着过分的束缚，也总是喜欢在这颗树下休憩，最后，她也是在这里自毁神体。”</p><p>​        原来这里还真的死过神呀，等等……</p><p>​        “你口中的她……”璃落有些艰难地问道，“就是你画中的那个女孩吗？”</p><p>​        看到小姐姐点头，我的脑袋嗡的一下蒙掉了，姐姐为什么会在天牢？天羽灵族不死之身，她为什么会说姐姐曾在这里自尽？九百年前，也就是我出生的那一年，我又跟这件事有什么联系？还有，画中与姐姐相似的女孩，为什么带有羽翼？</p><p>​        突然，我似乎有所明悟……天羽灵族化形，不是都会带有一对漂亮的白色羽翼的吗？那我……那被我刻意遗忘的记忆，又在脑中不自觉想起，我的眸子也渐渐暗了下去。</p><p>​        怪我自己迟钝，一直没有发现，原来我一直努力避免的事情，早就已经在姐姐身上发生过了……也是，妖毕竟是妖，能力再强，成神成魔，也不能凌驾于众神之上。</p><p>​        “你没事吧。”</p><p>​        耳边传来小姐姐的声音，我强忍着心中的不适，哑着嗓子，继续问道：“那……她为什么会住进来？”</p><p>​        “我也不是很清楚，只是听人说，好像是因为不守礼制……”小姐姐的声音越来越小，毕竟自己怀里的女孩跟她那么像，很可能是有关系的，而她又因为这么荒谬的理由获罪。</p><p>​        突然，小姐姐似乎想起来什么，又接着说道，“天条规定，孕妇的死刑需要生产之后才能执行。”她转瞬却又黯然，“孩子也会作为罪奴一辈子守在这里……像我一样。”</p><p>​        “孩子？”原本我都已经确定小姐姐口中那个曾经住在这里的女孩是姐姐了，但她的这句话又让我困惑起来，我们天羽灵族有生育能力？我怎么不知道？</p><p>​        “死了……”</p><p>​        “？！”</p><p>​        小姐姐点了点头，“她说，彼岸天羽，生而便比所谓神族高贵，与其留下为奴，不如死了干净。”</p><p>​        顿了顿，小姐姐又补充道：“说完这句话，她就在几位神王的见证下自尽了。”</p><p>​        骄傲，清高，都像姐姐，但这个凭空冒出的孩子是怎么回事。</p><p>​        “那后来呢？”我接着问道。</p><p>​        “后来……”小姐姐在努力回想，“后来我就被一个人打晕了，等我醒来，整件事情已经尘埃落定。”</p><p>​        “好像就是刚刚……看我画的那位神仙。”小姐姐的这句话又让我陷入了迷惑，玲珑？玲珑确实要比我大50岁这我知道，可是当年那件事，怎么也会有她参与。</p><p>​        还没等我想通，姐姐突然出现在眼前，惊得我回过神来。我赶紧回头望去，那个小姐姐已然不再。</p><p>​        “不用找了，我送她回去了。”姐姐说道。</p><p>​        我有些可惜，刚想开口，姐姐却已经提前打断道：“别胡思乱想了，能力不够之前，知道再多有什么用？”</p><p>​        我吐了吐舌头，不再言语，倒是忘记了，姐姐跟我心意相通，我脑中所想大都是瞒不住她的。</p><p>​        “缚妖索化的束具感觉怎么样？”</p><p>​        “还……挺舒服的。”原来是缚妖索，怪不得我这次怎么也挣脱不开，毕竟我还是妖身，还是被这神庭专门制作的缚妖索克制的死死的。不过，想到这是姐姐选的束具，我的心里依然美滋滋的。</p><p>​        “跟我去趟天庭吧。”自从五年前那件事以来，这还是我第一次与姐姐重逢，姐姐看我的眼神……有些怪，可惜我还没有成神，不能读姐姐的想法。</p><p>​        天庭？我不能去！</p><p>​        这句话我没有说出来，纵然心理一百个不愿意，真正面对姐姐时，我也无法将拒绝说出口。姐姐也不是时时刻刻在盯着我的心理，所以我刚刚的拒绝她没有读出。</p><p>​        神庭百年一遇的盛会，姐姐自然也解开了我身上的捆绑。我怯怯地跟在姐姐身后，看着那一个个熟悉的面孔，心里却波涛汹涌。</p><p>​        “天羽上神。”原来已经不知不觉走到了神王面前。</p><p>​        姐姐无视了神王侵略的目光，不动声色地将我向身后藏了藏，开口说道：“我今天过来，只是想问你们一件事。”</p><p>​        “上神请说。”</p><p>​        “璃落的天羽是怎么回事？”</p><p>​        “？！”这也是我这几年对姐姐避而不见的原因。刚刚姐姐没有提，本以为就这么过去了，没想到姐姐竟然会在这里问出，我想要解释，然而话到嘴边仍是说不出口。</p><p>​        “上神，那只是个误会……”</p><p>​        姐姐回过头来看着我，“璃落，你来说。”</p><p>​        “我……”我不想姐姐知道真相，她如果在这里发难，便是相当于与整个天界为敌了，但是我能控制住自己不说，却不能控制心中所想。</p><p>​        五年前的雨夜，他们大概是想抓住我来牵制愈发强大的姐姐吧，只是没想到我能碎羽逃离。</p><p>​        我看到姐姐的表情愈发冰冷，有些害怕地拉了拉她的衣角，说话间已经带上哭腔，“姐姐，咱们回去好吗？”</p><p>​        ……</p><p>​        姐姐总是听不进去我的话，这次也一样。虽然我没有想到往日虽然清冷却也温温柔柔的姐姐竟然也有掀翻整个神庭的能力。也是，在我化形之前，姐姐都不知道修炼了多久了。</p><p>​        然而神庭的底蕴也不是我们可以揣测的，天空中密云翻滚旋转，最终露出了下面的一个黑洞——地狱通道。他们知道天羽灵族不死，又无法封印姐姐，便想到用这个来放逐她吗？也是，地狱本就是冥界禁地，易进难出，更不用说再找回天界了。</p><p>​        执念越深，通道的吸力越大，我看着姐姐无法抵抗地向那通道靠近，赶紧冲上前去紧紧抱住姐姐的手臂。</p><p>​        之前躲着姐姐，是因为怕她为了我而踏入险境，现在既然事已至此，我也不愿再跟姐姐分开了。</p><p>​        ……</p><p>​        “姐姐！姐姐！”姐姐呢？姐姐去哪了？</p><p>​        黑暗的空间中，我四处寻找，却总是找不到那个白色的身影。</p><p>​        “你们很快就能再见了。”身后有人抱住了我，我回过头，是玲珑，她怎么也跟着进来了？然而在看到她的一瞬间，所有线索串联起来，却得到了一个我怎么都不敢相信的结果。</p><p>​        我轻声问道：“你动过我的记忆？”</p><p>​        不只是我的，大概那个狱卒小姐姐的记忆也被玲珑动过，臆想出了姐姐怀孕的记忆，却没有扭曲姐姐在她记忆中的样子，是为了给我留下线索吗？</p><p>​        身后传来微不可查的声音，让我的心也跌落谷底，“为什么呀！”</p><p>​        “抱歉，小璃落。我们只是不想让你受伤。”</p><p>​        玲珑的手挡在我的眼睛上，我知道她要做什么，然而我身上仍然捆缚着层层的缚妖索，丝毫动弹不得，思维也越来越停滞……</p><p>​        当我再次醒来时，姐姐就在我身边，只是我的身体已经变成了一个5岁的小女孩，之前的记忆也被玲珑封印。领地分开前，姐姐带我各地游玩，再没有踏入天界半步。</p><p>​        ……</p><p>​        “你想起来了？”是姐姐的声音。</p><p>​        璃落点了点头，张了张嘴，最后还是说道：“姐姐，这么多年了，该去找他们算账了吧。”</p><p>​        “是呀。”姐姐露出了笑容，“这次圣战结束，就该清算这些事情了。不过……”姐姐的话锋一转，“你不怨玲珑吧。”</p><p>​        璃落摇了摇头，虽然记忆是我最重要的东西，但姐姐和玲珑，也是璃落最重要的人……</p><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;时间：前世&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;​        “欢迎回到彼岸。”多年以后，再次看到漫天飞舞的羽毛时，璃落回想起小时候，姐姐也曾带她看过一片相似的羽毛雨，只是，和这里不同，当时</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险前传" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E5%89%8D%E4%BC%A0/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>赛博之行特别篇之人质抓捕</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/sai-bo-zhi-xing-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/sai-bo-zhi-xing-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html</id>
    <published>2021-09-30T12:57:45.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:57:45.092Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>西幻征途特别篇之人质抓捕</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html</id>
    <published>2021-09-30T12:57:13.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:57:13.641Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>西幻征途特别篇之紧缚探险</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-jin-fu-tan-xian.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-jin-fu-tan-xian.html</id>
    <published>2021-09-30T12:56:53.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:56:53.553Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>西幻征途特别篇之美食工坊</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-mei-shi-gong-fang.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xi-huan-zheng-tu-te-bie-pian-zhi-mei-shi-gong-fang.html</id>
    <published>2021-09-30T12:56:28.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:56:28.764Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>海上王者特别篇之灵缚果实</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/hai-shang-wang-zhe-te-bie-pian-zhi-ling-fu-guo-shi.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/hai-shang-wang-zhe-te-bie-pian-zhi-ling-fu-guo-shi.html</id>
    <published>2021-09-30T12:56:03.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:56:03.773Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>侠客之旅特别篇之人质抓捕</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xia-ke-zhi-lu-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xia-ke-zhi-lu-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html</id>
    <published>2021-09-30T12:55:36.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:55:36.168Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>侠客之旅特别篇之戏班表演</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xia-ke-zhi-lu-te-bie-pian-zhi-xi-ban-biao-yan.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/xia-ke-zhi-lu-te-bie-pian-zhi-xi-ban-biao-yan.html</id>
    <published>2021-09-30T12:55:19.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:55:19.490Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>生化危机特别篇之拘束病毒</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/sheng-hua-wei-ji-te-bie-pian-zhi-ju-shu-bing-du.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/sheng-hua-wei-ji-te-bie-pian-zhi-ju-shu-bing-du.html</id>
    <published>2021-09-30T12:54:44.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:54:44.205Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>末日历险特别篇之人质抓捕</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-ren-zhi-zhua-bu.html</id>
    <published>2021-09-30T12:54:23.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:54:23.113Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>末日历险特别篇之紧缚宗教</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-zong-jiao.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-zong-jiao.html</id>
    <published>2021-09-30T12:54:06.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:54:06.461Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>末日历险特别篇之紧缚职业</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-zhi-ye.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-ri-li-xian-te-bie-pian-zhi-jin-fu-zhi-ye.html</id>
    <published>2021-09-30T12:53:50.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:53:50.620Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>魔女之家特别篇之百日救赎</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-nu-zhi-jia-te-bie-pian-zhi-bai-ri-jiu-shu.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-nu-zhi-jia-te-bie-pian-zhi-bai-ri-jiu-shu.html</id>
    <published>2021-09-30T12:53:27.000Z</published>
    <updated>2021-10-15T01:35:46.737Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>魔女之家特别篇之紧缚家具</title>
    <link href="https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-nu-zhi-jia-te-bie-pian-zhi-jin-fu-jia-ju.html"/>
    <id>https://yourname.github.io/study_of_liluo/post/li-luo-de-mou-xian-te-bie-pian/mo-nu-zhi-jia-te-bie-pian-zhi-jin-fu-jia-ju.html</id>
    <published>2021-09-30T12:52:58.000Z</published>
    <updated>2021-09-30T12:52:58.682Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<!-- toc --><!-- tocstop --><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js"></script><script type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/kityminder-core@1.4.50/dist/kityminder.core.min.js"></script><script defer="true" type="text&#x2F;javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.js"></script><link rel="stylesheet" type="text&#x2F;css" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/hexo-simple-mindmap@0.7.0/dist/mindmap.min.css">]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;!-- toc --&gt;



&lt;!-- tocstop --&gt;



&lt;script type=&quot;text&amp;#x2F;javascript&quot; src=&quot;https://cdn.jsdelivr.net/npm/kity@2.0.4/dist/kity.min.js&quot;&gt;&lt;/scr</summary>
      
    
    
    
    <category term="璃落的冒险特别篇" scheme="https://yourname.github.io/study_of_liluo/categories/%E7%92%83%E8%90%BD%E7%9A%84%E5%86%92%E9%99%A9%E7%89%B9%E5%88%AB%E7%AF%87/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
